{
  "7a Legislatura": [
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTQ5ZWZjNTctOGNlZS00MDZhLWFkOTgtMmIwZTAxMGZjMTBi",
      "title": "Sessi\u00f3 01 Ple",
      "Fecha:": "14/06/2007 11:00",
      "Duraci\u00f3n:": "01:49:18",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-JUN-14/1",
      "datetime": "2007-06-14 11:00:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000010&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-06-14 10:35:00"
      ],
      "id": "958",
      "metadata_file": "jsons/9/5/958.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/5/958_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTgxYzc4N2QtMTcwMi00NTIwLTlhZWQtNDIzZjcyNjMwNmNj",
      "title": "Sessi\u00f3 02 Ple",
      "Fecha:": "25/06/2007 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "03:53:54",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-JUN-25/1",
      "datetime": "2007-06-25 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000020&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-06-25 10:07:00"
      ],
      "id": "959",
      "metadata_file": "jsons/9/5/959.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/5/959_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTFmOGYwZTQtN2M2YS00MWFmLTgyYzktOGQyZjU0YmFmOWZi",
      "title": "Sessi\u00f3 03 Ple",
      "Fecha:": "27/06/2007 12:00",
      "Duraci\u00f3n:": "00:22:22",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-JUN-27/1",
      "datetime": "2007-06-27 12:00:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000030&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-06-27 12:08:00"
      ],
      "id": "960",
      "metadata_file": "jsons/9/6/960.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/960_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmFhOWEzYjEtNjliMi00MGU0LWIyZDUtZWZlOTMyNzdlODAw",
      "title": "Sessi\u00f3 04 Ple",
      "Fecha:": "17/07/2007 10:00",
      "Duraci\u00f3n:": "00:37:09",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-JUL-17/1",
      "datetime": "2007-07-17 10:00:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000040&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-07-17 10:38:00"
      ],
      "id": "962",
      "metadata_file": "jsons/9/6/962.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/962_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YmIzOGM2OWUtZjk2ZC00M2NhLThlMGEtYjUxODZmNGRlMTM0",
      "title": "Sessi\u00f3 05 Ple",
      "Fecha:": "17/07/2007 11:30",
      "Duraci\u00f3n:": "00:25:55",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-JUL-17/2",
      "datetime": "2007-07-17 11:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000050&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-07-17 11:26:00"
      ],
      "id": "961",
      "metadata_file": "jsons/9/6/961.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/961_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Y2M0ZTdiOTMtZTkwNy00NjhjLTgzZDAtNDljOGEyYWRjZGUw",
      "title": "Sessi\u00f3 06 Ple",
      "Fecha:": "18/09/2007 16:05",
      "Duraci\u00f3n:": "14:40:29",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-SET-18/1",
      "datetime": "2007-09-18 16:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000060&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000070&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000080&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-09-18 16:05:00",
        "2007-09-19 10:04:00",
        "2007-09-20 10:07:00"
      ],
      "id": "970",
      "metadata_file": "jsons/9/7/970.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/7/970_0.json",
        "diaris/9/7/970_1.json",
        "diaris/9/7/970_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTBhYzg5ZDUtZTJiYy00OGM0LTgxZmYtNWNjNWEzOGJjYzRi",
      "title": "Sessi\u00f3 07 Ple",
      "Fecha:": "25/09/2007 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "13:19:48",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-SET-25/1",
      "datetime": "2007-09-25 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000090&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000100&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000110&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-09-25 16:06:00",
        "2007-09-26 10:04:00",
        "2007-09-27 10:04:00"
      ],
      "id": "969",
      "metadata_file": "jsons/9/6/969.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/969_0.json",
        "diaris/9/6/969_1.json",
        "diaris/9/6/969_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NGYyMDViZTEtMzg3MS00YTYzLTkyNGEtNmM0OWU0MTFmYTU0",
      "title": "Sessi\u00f3 08 Ple",
      "Fecha:": "03/10/2007 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "07:59:36",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-OCT-3/1",
      "datetime": "2007-10-03 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000120&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000130&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-10-03 10:57:00",
        "2007-10-04 10:07:00"
      ],
      "id": "968",
      "metadata_file": "jsons/9/6/968.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/968_0.json",
        "diaris/9/6/968_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmZiNjA4Y2MtZDcxZi00NDZmLWFhMGEtZWIxZTE5M2FkZWE3",
      "title": "Sessi\u00f3 09 Ple",
      "Fecha:": "17/10/2007 10:58",
      "Duraci\u00f3n:": "07:59:25",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-OCT-17/1",
      "datetime": "2007-10-17 10:58:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000140&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000150&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-10-17 10:54:00",
        "2007-10-18 10:01:00"
      ],
      "id": "967",
      "metadata_file": "jsons/9/6/967.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/967_0.json",
        "diaris/9/6/967_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTMxOTRhMTEtYjM5MC00MjRkLTlhOWEtMjEyMzkzNWM2ZmYy",
      "title": "Sessi\u00f3 10 Ple",
      "Fecha:": "24/10/2007 10:50",
      "Duraci\u00f3n:": "06:33:15",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-OCT-24/1",
      "datetime": "2007-10-24 10:50:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000160&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000170&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-10-24 10:37:00",
        "2007-10-25 10:06:00"
      ],
      "id": "966",
      "metadata_file": "jsons/9/6/966.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/966_0.json",
        "diaris/9/6/966_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTY3OGIyY2YtZmM0Mi00NzE2LThhZmItODY2MWY2NjcwNWJj",
      "title": "Sessi\u00f3 11 Ple",
      "Fecha:": "14/11/2007 10:41",
      "Duraci\u00f3n:": "12:32:39",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-NOV-14/1",
      "datetime": "2007-11-14 10:41:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000180&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000190&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-11-14 10:43:00",
        "2007-11-15 10:08:00"
      ],
      "id": "965",
      "metadata_file": "jsons/9/6/965.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/965_0.json",
        "diaris/9/6/965_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDNlZmM3OTAtNjdmNy00Njc5LTkyODEtODQ1MTk4NzQyMzYx",
      "title": "Sessi\u00f3 12 Ple",
      "Fecha:": "19/11/2007 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "01:53:59",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-NOV-19/1",
      "datetime": "2007-11-19 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000200&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-11-19 10:41:00"
      ],
      "id": "964",
      "metadata_file": "jsons/9/6/964.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/964_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTY3M2UwNTQtMzMxNy00ZTU2LTk2Y2ItZjI5OGNiYmMzZTZj",
      "title": "Sessi\u00f3 13 Ple",
      "Fecha:": "20/11/2007 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "01:48:10",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-NOV-20/1",
      "datetime": "2007-11-20 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000210&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-11-20 10:42:00"
      ],
      "id": "963",
      "metadata_file": "jsons/9/6/963.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/6/963_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTM4ZTlkOTktODZkYi00NmU3LWFlN2ItOGJmYTY2YWRiMWY4",
      "title": "Sessi\u00f3 14 Ple",
      "Fecha:": "28/11/2007 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "05:30:48",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-NOV-28/1",
      "datetime": "2007-11-28 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000220&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-11-28 10:42:00"
      ],
      "id": "971",
      "metadata_file": "jsons/9/7/971.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/7/971_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjgxNzNhZDEtY2U4YS00N2RlLWJlZjMtYTI0MTFjYmZmMTEw",
      "title": "Sessi\u00f3 15 Ple",
      "Fecha:": "18/12/2007 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "23:16:37",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2007-DES-18/1",
      "datetime": "2007-12-18 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000230&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000240&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000250&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2007-12-18 10:36:00",
        "2007-12-19 10:16:00",
        "2007-12-20 10:13:00"
      ],
      "id": "972",
      "metadata_file": "jsons/9/7/972.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/7/972_0.json",
        "diaris/9/7/972_1.json",
        "diaris/9/7/972_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2EzYjMyNmMtNWUwMi00NjA3LTliYTYtOWQzODhkZDdiM2I2",
      "title": "Sessi\u00f3 16 Ple",
      "Fecha:": "20/02/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "09:53:55",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-FEB-20/1",
      "datetime": "2008-02-20 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000260&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000270&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-02-20 10:48:00",
        "2008-02-21 10:05:00"
      ],
      "id": "1101",
      "metadata_file": "jsons/1/1/1101.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/1/1101_0.json",
        "diaris/1/1/1101_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=M2JhZWFmYzktMjIyYy00NzE2LWE1ODYtZWMwOTM5NWE5NThl",
      "title": "Sessi\u00f3 17 Ple",
      "Fecha:": "25/03/2008 11:30",
      "Duraci\u00f3n:": "00:02:28",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-MAR-25/1",
      "datetime": "2008-03-25 11:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000280&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-03-25 11:43:00"
      ],
      "id": "1095",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1095.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1095_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTg3MmM1MTUtNTEyNy00YzM5LWIzZWYtZDkzZDRhNzY1NTQ0",
      "title": "Sessi\u00f3 18 Ple",
      "Fecha:": "25/03/2008 12:00",
      "Duraci\u00f3n:": "00:17:58",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-MAR-25/2",
      "datetime": "2008-03-25 12:00:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000290&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-03-25 12:00:00"
      ],
      "id": "1094",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1094.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1094_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTJkOWNkZWEtMWE5Ni00ZDEwLTlhOGUtMjAyNTc2ZWFkMjFm",
      "title": "Sessi\u00f3 19 Ple",
      "Fecha:": "09/04/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "07:48:16",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-ABR-09/1",
      "datetime": "2008-04-09 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000300&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000310&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-04-09 10:40:00",
        "2008-04-10 10:05:00"
      ],
      "id": "1093",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1093.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1093_0.json",
        "diaris/1/0/1093_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZmYyNTcxMTYtYzJmMy00NTZmLTg1NTktYzgwYzNiOWM0NzY2",
      "title": "Sessi\u00f3 20 Ple",
      "Fecha:": "16/04/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "07:52:45",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-ABR-16/1",
      "datetime": "2008-04-16 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000320&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000330&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-04-16 10:37:00",
        "2008-04-17 10:07:00"
      ],
      "id": "1092",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1092.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1092_0.json",
        "diaris/1/0/1092_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWNkNzMxNzEtMDk0My00Mzc2LWJmZjMtYjRjYTg1MzgyM2Zk",
      "title": "Sessi\u00f3 21 Ple",
      "Fecha:": "22/04/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "05:40:01",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-ABR-22/1",
      "datetime": "2008-04-22 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000340&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-04-22 10:47:00"
      ],
      "id": "1091",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1091.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1091_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZmQ4ZGVhMDMtNWY2Ni00YmMzLWE5NGQtNTFlMjVjOTdkMmUx",
      "title": "Sessi\u00f3 22 Ple",
      "Fecha:": "23/04/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "07:19:51",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-ABR-23/1",
      "datetime": "2008-04-23 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000350&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000360&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-04-23 10:35:00",
        "2008-04-24 10:10:00"
      ],
      "id": "1090",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1090.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1090_0.json",
        "diaris/1/0/1090_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTlkYTI1NTAtZjc3Ny00OWIwLTliYjktN2M4MTg1M2M2NTA5",
      "title": "Sessi\u00f3 23 Ple",
      "Fecha:": "07/05/2008 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "08:01:51",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-MAI-07/1",
      "datetime": "2008-05-07 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000370&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000380&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-05-07 10:40:00",
        "2008-05-08 10:09:00"
      ],
      "id": "1089",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1089.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1089_0.json",
        "diaris/1/0/1089_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWUyZThlMGUtN2NhYy00ZjhlLWIxZmUtOTlmNjhjNTVhNWNm",
      "title": "Sessi\u00f3 24 Ple",
      "Fecha:": "14/05/2008 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "09:08:32",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-MAI-14/1",
      "datetime": "2008-05-14 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000390&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000400&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-05-14 10:00:00",
        "2008-05-15 10:02:00"
      ],
      "id": "1088",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1088.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1088_0.json",
        "diaris/1/0/1088_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTQ3MTUwMjAtMzZhMy00MWVjLThmMTQtZjhmYjA5ZDkwMzkw",
      "title": "Sessi\u00f3 25 Ple",
      "Fecha:": "21/05/2008 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "08:42:04",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-MAI-21/1",
      "datetime": "2008-05-21 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000410&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000420&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-05-21 10:40:00",
        "2008-05-22 10:06:00"
      ],
      "id": "1087",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1087.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1087_0.json",
        "diaris/1/0/1087_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NmJkMzVlZDQtNjMzOS00OGFjLThmYjUtYjQ0ZjkxMTkxMWE0",
      "title": "Sessi\u00f3 26 Ple",
      "Fecha:": "04/06/2008 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "09:31:02",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-JUN-04/1",
      "datetime": "2008-06-04 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000430&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000440&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-06-04 10:38:00",
        "2008-06-05 10:10:00"
      ],
      "id": "1086",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1086.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1086_0.json",
        "diaris/1/0/1086_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDQxNTk0YzUtYTU2Mi00OTAxLTljMzEtZTFlNDZiYzI2MDEw",
      "title": "Sessi\u00f3 27 Ple",
      "Fecha:": "11/06/2008 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "08:50:07",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-JUN-11/1",
      "datetime": "2008-06-11 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000450&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000460&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-06-11 10:40:00",
        "2008-06-12 10:08:00"
      ],
      "id": "1085",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1085.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1085_0.json",
        "diaris/1/0/1085_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDEwZTk0MDgtYTg0Ni00YjI2LTllOGEtYzU1MWRjNTJkNGM3",
      "title": "Sessi\u00f3 28 Ple",
      "Fecha:": "26/06/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "07:34:33",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-JUN-26/1",
      "datetime": "2008-06-26 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000470&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-06-26 10:08:00"
      ],
      "id": "1084",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1084.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1084_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDY5ZjQ2ODItNzJmMy00YmFmLTkzNTctYzZhNzRlMDEzMTdk",
      "title": "Sessi\u00f3 29 Ple",
      "Fecha:": "23/09/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "11:46:11",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-SET-23/1",
      "datetime": "2008-09-23 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000480&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000490&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-09-23 10:35:00",
        "2008-09-24 10:30:00"
      ],
      "id": "1239",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1239.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1239_0.json",
        "diaris/1/2/1239_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YWRlNGFhMmEtNTA3OS00MjA2LTlhMzYtYTA4N2Y2MDk4ZTYx",
      "title": "Sessi\u00f3 30 Ple",
      "Fecha:": "24/09/2008 18:00",
      "Duraci\u00f3n:": "00:15:37",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-SET-24/1",
      "datetime": "2008-09-24 18:00:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000500&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-09-24 19:41:00"
      ],
      "id": "1238",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1238.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1238_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDMxNWQxNTItNWU2NS00NTE3LWJhOGMtMGQwOGE2NzcxNTZm",
      "title": "Sessi\u00f3 31 Ple",
      "Fecha:": "01/10/2008 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "09:37:31",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-OCT-01/1",
      "datetime": "2008-10-01 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000510&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000520&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-10-01 10:38:00",
        "2008-10-02 10:04:00"
      ],
      "id": "1237",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1237.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1237_0.json",
        "diaris/1/2/1237_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzYxNGYyZTQtYmU3NC00ZjRjLTg5Y2MtMjFhZjU3ZmNjZmY1",
      "title": "Sessi\u00f3 32 Ple",
      "Fecha:": "15/10/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "07:42:24",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-OCT-15/1",
      "datetime": "2008-10-15 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000530&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000540&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-10-15 10:36:00",
        "2008-10-16 10:05:00"
      ],
      "id": "1236",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1236.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1236_0.json",
        "diaris/1/2/1236_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Y2MxMmUwNjQtZGMyZi00NzE0LTg5NGEtMmQ3Y2E1YTYwYmEx",
      "title": "Sessi\u00f3 33 Ple",
      "Fecha:": "22/10/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "08:59:55",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-OCT-22/1",
      "datetime": "2008-10-22 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000550&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000560&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-10-22 10:39:00",
        "2008-10-23 10:05:00"
      ],
      "id": "1235",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1235.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1235_0.json",
        "diaris/1/2/1235_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGIwZWFlMWUtYWEzYy00NjQwLTkxZTAtYjY0YzFlMzA3NGM0",
      "title": "Sessi\u00f3 34 Ple",
      "Fecha:": "29/10/2008 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "08:27:34",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-OCT-29/1",
      "datetime": "2008-10-29 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000570&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000580&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-10-29 10:43:00",
        "2008-10-30 10:06:00"
      ],
      "id": "1234",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1234.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1234_0.json",
        "diaris/1/2/1234_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NmJhY2ViODYtNWM3OS00YzhhLTg0MWYtZDkwZWJiYjljMDNm",
      "title": "Sessi\u00f3 35 Ple",
      "Fecha:": "12/11/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "09:05:49",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-NOV-12/1",
      "datetime": "2008-11-12 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000590&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000600&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-11-12 10:48:00",
        "2008-11-13 10:06:00"
      ],
      "id": "1233",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1233.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1233_0.json",
        "diaris/1/2/1233_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTI1Y2I4M2QtOGViNS00ODBkLWExYjctMTRjN2I3YzcwZTdm",
      "title": "Sessi\u00f3 36 Ple",
      "Fecha:": "17/11/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "02:33:38",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-NOV-17/1",
      "datetime": "2008-11-17 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000610&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-11-17 10:35:00"
      ],
      "id": "1232",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1232.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1232_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjMzY2JmMmItNzkzMC00ZjNjLTg5ZjgtMGQyZDk4NzQzZjFi",
      "title": "Sessi\u00f3 37 Ple",
      "Fecha:": "18/11/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "01:23:11",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-NOV-18/1",
      "datetime": "2008-11-18 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000620&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-11-18 10:55:00"
      ],
      "id": "1231",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1231.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1231_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzExNWYyZTYtOGM2Zi00NjAyLWJmZmYtZWRjMDJjOWMyZmM1",
      "title": "Sessi\u00f3 38 Ple",
      "Fecha:": "26/11/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "10:24:55",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-NOV-26/1",
      "datetime": "2008-11-26 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000630&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000640&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-11-26 10:48:00",
        "2008-11-27 10:06:00"
      ],
      "id": "1230",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1230.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1230_0.json",
        "diaris/1/2/1230_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzhhZjY3NjYtODUxNy00ZDFmLTk0NjgtZTM4ZjdjZDE3NmUz",
      "title": "Sessi\u00f3 39 Ple",
      "Fecha:": "16/12/2008 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "20:58:50",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2008-DES-16/1",
      "datetime": "2008-12-16 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000660&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000670&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000650&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2008-12-17 10:38:00",
        "2008-12-18 10:36:00",
        "2087-12-16 10:40:00"
      ],
      "id": "1229",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1229.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1229_0.json",
        "diaris/1/2/1229_1.json",
        "diaris/1/2/1229_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=M2E5NmZkNjMtODliNi00NTEwLTg0YzktMThlZTU5MjlhNjVk",
      "title": "Sessi\u00f3 40 Ple",
      "Fecha:": "28/01/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "02:08:52",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-GEN-28/1",
      "datetime": "2009-01-28 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000680&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-01-28 11:05:00"
      ],
      "id": "1377",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1377.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1377_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NGYxNWVlMWYtM2RhMy00OTdiLThmY2UtYjhjY2MxNGExYzU0",
      "title": "Sessi\u00f3 41 Ple",
      "Fecha:": "11/02/2009 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "08:58:23",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-FEB-11/1",
      "datetime": "2009-02-11 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000690&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000700&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-02-11 10:35:00",
        "2009-02-12 10:05:00"
      ],
      "id": "1376",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1376.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1376_0.json",
        "diaris/1/3/1376_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZmJkM2M1MTktYjZmYS00Njc1LWFlMDYtNDE5YTQ4ZTYwYjUz",
      "title": "Sessi\u00f3 42 Ple",
      "Fecha:": "18/02/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "07:29:22",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-FEB-18/1",
      "datetime": "2009-02-18 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000710&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000720&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000730&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-02-18 10:40:00",
        "2009-02-19 10:12:00",
        "2009-03-04 10:35:00"
      ],
      "id": "1375",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1375.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1375_0.json",
        "diaris/1/3/1375_1.json",
        "diaris/1/3/1375_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTZiZGFhYjEtZWY2Yi00N2E4LTgwNjgtODdlYjI2ZDk4MjFm",
      "title": "Sessi\u00f3 43 Ple",
      "Fecha:": "04/03/2009 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "08:54:32",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-MAR-04/1",
      "datetime": "2009-03-04 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000740&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-03-05 10:04:00"
      ],
      "id": "1374",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1374.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1374_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjA5YTZiZjUtZDczNC00N2FiLWI3ODEtOGVlYWNkM2I1ZDFl",
      "title": "Sessi\u00f3 44 Ple",
      "Fecha:": "11/03/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "08:56:09",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-MAR-11/1",
      "datetime": "2009-03-11 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000750&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000760&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-03-11 10:41:00",
        "2009-03-12 10:06:00"
      ],
      "id": "1373",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1373.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1373_0.json",
        "diaris/1/3/1373_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzQ1NTI4MDUtZjQwNC00NjMyLWE5NmYtNWI0YzMxMDZkM2Y1",
      "title": "Sessi\u00f3 45 Ple",
      "Fecha:": "01/04/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "09:33:29",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-ABR-01/1",
      "datetime": "2009-04-01 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000770&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000780&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-04-01 10:46:00",
        "2009-04-02 10:12:00"
      ],
      "id": "1372",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1372.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1372_0.json",
        "diaris/1/3/1372_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmZmMjQ1MmQtODkzOS00MzRhLWI4NTktYjgxNTM5MGQwNjY4",
      "title": "Sessi\u00f3 46 Ple",
      "Fecha:": "29/04/2009 10:45",
      "Duraci\u00f3n:": "11:33:03",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-ABR-29/1",
      "datetime": "2009-04-29 10:45:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000790&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000800&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-04-29 10:46:00",
        "2009-04-30 10:06:00"
      ],
      "id": "1371",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1371.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1371_0.json",
        "diaris/1/3/1371_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzE0ZjZkMDEtYTYyNi00YmJiLWIwMzEtODJhZmVjNzMwOTQx",
      "title": "Sessi\u00f3 47 Ple",
      "Fecha:": "06/05/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "07:08:00",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-MAI-06/1",
      "datetime": "2009-05-06 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000810&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000820&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-05-06 10:45:00",
        "2009-05-07 10:08:00"
      ],
      "id": "1370",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1370.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1370_0.json",
        "diaris/1/3/1370_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTc5N2JlOWMtMjFiNS00OWVhLWJkNWMtMTY3NjkyZTU3N2U5",
      "title": "Sessi\u00f3 48 Ple",
      "Fecha:": "13/05/2009 10:41",
      "Duraci\u00f3n:": "09:09:41",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-MAI-13/1",
      "datetime": "2009-05-13 10:41:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000830&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000840&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-05-13 10:37:00",
        "2009-05-14 10:06:00"
      ],
      "id": "1369",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1369.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1369_0.json",
        "diaris/1/3/1369_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjA0OTBlZDgtYzE0My00YTg3LThmZTUtNmQ1NTNlYjE4MWE2",
      "title": "Sessi\u00f3 49 Ple",
      "Fecha:": "20/05/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "09:52:28",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-MAI-20/1",
      "datetime": "2009-05-20 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000850&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000860&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-05-20 10:41:00",
        "2009-05-21 10:02:00"
      ],
      "id": "1368",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1368.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1368_0.json",
        "diaris/1/3/1368_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZWRhNjBhMWQtZmMwNi00YzNhLThiMDMtM2I0YmI3N2ZhNzQw",
      "title": "Sessi\u00f3 50 Ple",
      "Fecha:": "10/06/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "06:43:16",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-JUN-10/1",
      "datetime": "2009-06-10 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000870&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000880&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-06-10 10:38:00",
        "2009-06-11 10:06:00"
      ],
      "id": "1367",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1367.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1367_0.json",
        "diaris/1/3/1367_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTMwZTlmNTgtMmZkOC00NjIxLWI5MTUtODcwYmM3NDU2Y2U1",
      "title": "Sessi\u00f3 51 Ple",
      "Fecha:": "25/06/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "02:59:52",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-JUN-25/1",
      "datetime": "2009-06-25 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000890&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-06-25 10:46:00"
      ],
      "id": "1366",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1366.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1366_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZmE5ZDMyNzItNjU3NS00M2M0LWE5MjQtN2MzNGIwODcwN2Nk",
      "title": "Sessi\u00f3 52 Ple",
      "Fecha:": "29/09/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "13:15:06",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-SET-29/1",
      "datetime": "2009-09-29 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000900&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000910&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-09-29 10:42:00",
        "2009-09-30 10:07:00"
      ],
      "id": "1455",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1455.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1455_0.json",
        "diaris/1/4/1455_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjhiZWE4NzItYjI3MS00OGQyLWIxY2ItOTY1ZGJmZmM0Y2U1",
      "title": "Sessi\u00f3 53 Ple",
      "Fecha:": "14/10/2009 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "10:54:40",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-OCT-14/1",
      "datetime": "2009-10-14 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000920&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000930&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-10-14 10:52:00",
        "2009-10-15 10:05:00"
      ],
      "id": "1456",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1456.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1456_0.json",
        "diaris/1/4/1456_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MGVhZGQ1ODUtMTA3My00ZjM3LTk5NmYtMDI3ZmU4NzA3ODMx",
      "title": "Sessi\u00f3 54 Ple",
      "Fecha:": "21/10/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "07:19:59",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-OCT-21/1",
      "datetime": "2009-10-21 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000940&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000950&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-10-21 10:40:00",
        "2009-10-22 10:05:00"
      ],
      "id": "1457",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1457.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1457_0.json",
        "diaris/1/4/1457_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWFlMzc5NDktMzJhOS00NGQ2LWI4YzAtODA1MjI3YjEzZmVi",
      "title": "Sessi\u00f3 55 Ple",
      "Fecha:": "28/10/2009 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "08:10:11",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-OCT-28/1",
      "datetime": "2009-10-28 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000960&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000970&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-10-28 10:37:00",
        "2009-10-29 10:03:00"
      ],
      "id": "1459",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1459.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1459_0.json",
        "diaris/1/4/1459_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzgyYzlmZDQtNWRjMi00YmVmLTg2N2MtZjVlN2MyNzVhNTRi",
      "title": "Sessi\u00f3 56 Ple",
      "Fecha:": "11/11/2009 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "09:54:31",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-NOV-11/1",
      "datetime": "2009-11-11 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000980&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 000990&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-11-11 10:40:00",
        "2009-11-12 10:05:00"
      ],
      "id": "1458",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1458.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1458_0.json",
        "diaris/1/4/1458_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzYxZDM0NzUtZTY3ZS00MWQ0LTgwMTAtN2Y2MTc2NDdlODlm",
      "title": "Sessi\u00f3 57 Ple",
      "Fecha:": "18/11/2009 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "03:07:30",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-NOV-18/1",
      "datetime": "2009-11-18 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001000&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-11-18 10:35:00"
      ],
      "id": "1460",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1460.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1460_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDdkNjJjOTktYWViNy00OWYzLWE4Y2EtOGQyN2Y0NjQyMTk0",
      "title": "Sessi\u00f3 58 Ple",
      "Fecha:": "25/11/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "02:33:41",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-NOV-25/1",
      "datetime": "2009-11-25 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001010&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-11-25 10:39:00"
      ],
      "id": "1451",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1451.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1451_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGNhMDI4Y2UtNTU0OC00ZTk4LTgwYjUtZmJhYWE0MDc4ODMx",
      "title": "Sessi\u00f3 59 Ple",
      "Fecha:": "25/11/2009 13:27",
      "Duraci\u00f3n:": "00:17:31",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-NOV-25/2",
      "datetime": "2009-11-25 13:27:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001020&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-11-25 13:24:00"
      ],
      "id": "1461",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1461.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1461_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZGQzYjQyMjgtMWIxYS00NDhkLWE2YTAtMDY1ZWZjNWFmMmMx",
      "title": "Sessi\u00f3 60 Ple",
      "Fecha:": "15/12/2009 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "25:54:18",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-DES-15/1",
      "datetime": "2009-12-15 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001030&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001040&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001050&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001060&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-12-15 10:44:00",
        "2009-12-16 10:05:00",
        "2009-12-17 10:05:00",
        "2009-12-18 10:06:00"
      ],
      "id": "1462",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1462.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1462_0.json",
        "diaris/1/4/1462_1.json",
        "diaris/1/4/1462_2.json",
        "diaris/1/4/1462_3.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZmM4ZmIxZmYtMzhjYy00ZDBkLTlhYzgtZWQ1MmEzNThhNTc1",
      "title": "Sessi\u00f3 61 Ple",
      "Fecha:": "21/12/2009 09:16",
      "Duraci\u00f3n:": "01:32:28",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2009-DES-21/1",
      "datetime": "2009-12-21 09:16:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001070&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2009-12-21 11:07:00"
      ],
      "id": "1463",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1463.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1463_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjZlNzE5ZDgtZGRkMC00MjQ3LTk5NDYtMTc3Mjk1OWVlZjg3",
      "title": "Sessi\u00f3 62 Ple",
      "Fecha:": "05/02/2010 12:05",
      "Duraci\u00f3n:": "04:00:09",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-FEB-05/1",
      "datetime": "2010-02-05 12:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001080&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-02-05 12:07:00"
      ],
      "id": "1485",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1485.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1485_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGJkMjdmNjgtNjc3My00ODk2LWIzZGItOGFhMjA0NjlmODNm",
      "title": "Sessi\u00f3 63 Ple",
      "Fecha:": "17/02/2010 10:16",
      "Duraci\u00f3n:": "07:32:41",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-FEB-17/1",
      "datetime": "2010-02-17 10:16:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001090&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001100&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-02-17 10:38:00",
        "2010-02-18 10:00:00"
      ],
      "id": "1486",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1486.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1486_0.json",
        "diaris/1/4/1486_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWUyMGNhMDQtMWRiZi00YjQzLWI0NjctMDk1YjJlNDE2OWU5",
      "title": "Sessi\u00f3 64 Ple",
      "Fecha:": "24/02/2010 11:14",
      "Duraci\u00f3n:": "07:41:39",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-FEB-24/1",
      "datetime": "2010-02-24 11:14:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001110&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001120&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-02-24 10:44:00",
        "2010-02-25 10:10:00"
      ],
      "id": "1490",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1490.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1490_0.json",
        "diaris/1/4/1490_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=M2I4OWVmNGQtZTcwYS00OTQ3LTgzYjYtNDg1YWIyMmQ3MjIw",
      "title": "Sessi\u00f3 65 Ple",
      "Fecha:": "04/03/2010 10:23",
      "Duraci\u00f3n:": "09:22:36",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-MAR-04/1",
      "datetime": "2010-03-04 10:23:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001130&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001140&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-03-03 10:35:00",
        "2010-03-04 10:04:00"
      ],
      "id": "1496",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1496.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1496_0.json",
        "diaris/1/4/1496_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OWVhYzJjZGItZjhiMS00NTcyLThmODItYzdiY2M4MGU3ZTA2",
      "title": "Sessi\u00f3 66 Ple",
      "Fecha:": "24/03/2010 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "11:09:30",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-MAR-24/1",
      "datetime": "2010-03-24 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001150&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001160&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-03-24 10:34:00",
        "2010-03-25 10:08:00"
      ],
      "id": "1695",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1695.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1695_0.json",
        "diaris/1/6/1695_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjE2MTUxZGItNjFlYy00MWVhLTgyMGUtNWM1MmQzY2IyMzc1",
      "title": "Sessi\u00f3 67 Ple",
      "Fecha:": "21/04/2010 10:39",
      "Duraci\u00f3n:": "08:34:31",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-ABR-21/1",
      "datetime": "2010-04-21 10:39:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001170&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001180&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-04-21 10:39:00",
        "2010-04-22 10:00:00"
      ],
      "id": "1681",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1681.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1681_0.json",
        "diaris/1/6/1681_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDUyNDgzNjctMjQwOS00MWQ1LTkxZjgtYzViZTYwNGI2NWZh",
      "title": "Sessi\u00f3 68 Ple",
      "Fecha:": "28/04/2010 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "07:13:06",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-ABR-28/1",
      "datetime": "2010-04-28 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001190&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001200&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-04-28 10:38:00",
        "2010-04-29 10:04:00"
      ],
      "id": "1675",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1675.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1675_0.json",
        "diaris/1/6/1675_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjgxYzdhMWUtNjZkNC00MDMyLTk4YWYtYjdlMWQ3ZDk1NTg4",
      "title": "Sessi\u00f3 69 Ple",
      "Fecha:": "05/05/2010 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "06:38:17",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-MAI-05/1",
      "datetime": "2010-05-05 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001210&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001220&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-05-05 10:37:00",
        "2010-05-06 10:04:00"
      ],
      "id": "1672",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1672.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1672_0.json",
        "diaris/1/6/1672_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDFhODI5YTItNWVhMS00OGYxLTliODYtMDRkN2Q5YmM4ZTM3",
      "title": "Sessi\u00f3 70 Ple",
      "Fecha:": "19/05/2010 10:41",
      "Duraci\u00f3n:": "10:29:04",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-MAI-19/1",
      "datetime": "2010-05-19 10:41:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001230&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001240&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-05-19 10:41:00",
        "2010-05-20 10:03:00"
      ],
      "id": "1664",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1664.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1664_0.json",
        "diaris/1/6/1664_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDlhMGRlNGMtMWZlMC00NjZlLWFjOTEtYmVhNGUzMDIzYzhk",
      "title": "Sessi\u00f3 71 Ple",
      "Fecha:": "26/05/2010 10:44",
      "Duraci\u00f3n:": "08:05:09",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-MAI-26/1",
      "datetime": "2010-05-26 10:44:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001250&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001260&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-05-26 10:45:00",
        "2010-05-27 10:00:00"
      ],
      "id": "1659",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1659.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1659_0.json",
        "diaris/1/6/1659_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjhkY2VhYTMtMGZmNi00Zjc3LThhNzgtMjgxYmM4Zjg5MTM2",
      "title": "Sessi\u00f3 72 Ple",
      "Fecha:": "27/05/2010 12:30",
      "Duraci\u00f3n:": "05:28:37",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-MAI-27/1",
      "datetime": "2010-05-27 12:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001270&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-05-27 12:30:00"
      ],
      "id": "1658",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1658.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1658_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzNhNzVhN2QtZDgyYS00YjY4LTliNDEtZjBkNmVkOWUwYjFm",
      "title": "Sessi\u00f3 73 Ple",
      "Fecha:": "09/06/2010 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "11:46:45",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-JUN-09/1",
      "datetime": "2010-06-09 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001280&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001290&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-06-09 10:36:00",
        "2010-06-10 10:02:00"
      ],
      "id": "1652",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1652.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1652_0.json",
        "diaris/1/6/1652_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjA2MDEzNDUtNzVhZS00NDBmLWJlNDQtMjAwODExYzAwMTdm",
      "title": "Sessi\u00f3 74 Ple",
      "Fecha:": "16/06/2010 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "10:26:31",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-JUN-16/1",
      "datetime": "2010-06-16 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001300&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001310&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-06-16 10:40:00",
        "2010-06-17 10:00:00"
      ],
      "id": "1650",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1650.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1650_0.json",
        "diaris/1/6/1650_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzMzOTEyM2UtOGE0Yy00ODA2LTgyMDctYmZkODBiMzViOWIz",
      "title": "Sessi\u00f3 75 Ple",
      "Fecha:": "29/06/2010 10:08",
      "Duraci\u00f3n:": "07:55:43",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-JUN-29/1",
      "datetime": "2010-06-29 10:08:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001320&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-06-29 10:10:00"
      ],
      "id": "1637",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1637.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1637_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODg3ZTQ3MzAtZDMzOS00OTI1LWI5ZTgtZWY3MjMzN2Y0NTZh",
      "title": "Sessi\u00f3 76 Ple",
      "Fecha:": "14/07/2010 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "03:12:53",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-JUL-14/1",
      "datetime": "2010-07-14 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001330&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-07-14 10:33:00"
      ],
      "id": "1634",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1634.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1634_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YWU3NjZiYjEtMDZmNy00YTE5LTg3YmItYzI2YzExM2Y0NDdm",
      "title": "Sessi\u00f3 77 Ple",
      "Fecha:": "27/09/2010 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "13:53:43",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-SET-27/1",
      "datetime": "2010-09-27 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001340&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001350&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-09-27 10:33:00",
        "2010-09-28 10:25:00"
      ],
      "id": "1632",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1632.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1632_0.json",
        "diaris/1/6/1632_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDFiNzVhM2YtNDJhZS00NjMzLWFmODUtNzJmNzI3NWU2YTBk",
      "title": "Sessi\u00f3 78 Ple",
      "Fecha:": "06/10/2010 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "08:17:44",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-OCT-06/1",
      "datetime": "2010-10-06 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001370&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001360&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-06-17 10:00:00",
        "2010-10-06 10:37:00"
      ],
      "id": "1623",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1623.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1623_0.json",
        "diaris/1/6/1623_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTU1YzJiMzctMmZiYi00OTQ0LTlkNmYtYzczODFjZjg0ZmVm",
      "title": "Sessi\u00f3 79 Ple",
      "Fecha:": "20/10/2010 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "13:19:32",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-OCT-20/1",
      "datetime": "2010-10-20 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001380&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001390&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-10-20 10:33:00",
        "2010-10-21 10:01:00"
      ],
      "id": "1613",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1613.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1613_0.json",
        "diaris/1/6/1613_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzY3ZmY4OTYtNmQ2ZS00ZDFmLWE3NGMtMzIxMDQyZTNjY2Q4",
      "title": "Sessi\u00f3 80 Ple",
      "Fecha:": "27/10/2010 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "08:57:38",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-OCT-27/1",
      "datetime": "2010-10-27 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001400&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001410&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-10-27 10:37:00",
        "2010-10-28 10:00:00"
      ],
      "id": "1611",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1611.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1611_0.json",
        "diaris/1/6/1611_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MGQ1OTI0NTEtNGQ3My00ODA1LTgzNDItOTdmODEwNjRkOWJi",
      "title": "Sessi\u00f3 81 Ple",
      "Fecha:": "10/11/2010 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "11:56:01",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-NOV-10/1",
      "datetime": "2010-11-10 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001420&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001430&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-11-10 10:11:00",
        "2010-11-11 10:01:00"
      ],
      "id": "1599",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1599.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1599_0.json",
        "diaris/1/5/1599_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTg4ZDdkOTItY2NjMC00NDBmLWJmNTQtYTU5ZDI1MmU0YWQ4",
      "title": "Sessi\u00f3 82 Ple",
      "Fecha:": "18/11/2010 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "02:44:36",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-NOV-18/1",
      "datetime": "2010-11-18 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001440&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-11-18 10:34:00"
      ],
      "id": "1589",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1589.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1589_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2FhNjgxZDYtY2Q1OS00NzNmLWEyOTAtOTIwMTYzNDU3ZDI4",
      "title": "Sessi\u00f3 83 Ple",
      "Fecha:": "25/11/2010 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "04:42:47",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-NOV-25/1",
      "datetime": "2010-11-25 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001450&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-11-25 10:36:00"
      ],
      "id": "1586",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1586.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1586_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDJlZjY4OWEtNjBlNy00MDM3LTkxMGUtOWJlOGMyMmQwOGI4",
      "title": "Sessi\u00f3 84 Ple",
      "Fecha:": "20/12/2010 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "27:16:37",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2010-DES-20/1",
      "datetime": "2010-12-20 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001460&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001470&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001480&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001490&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2010-12-20 10:35:00",
        "2010-12-21 10:03:00",
        "2010-12-22 10:05:00",
        "2010-12-23 10:03:00"
      ],
      "id": "1569",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1569.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1569_0.json",
        "diaris/1/5/1569_1.json",
        "diaris/1/5/1569_2.json",
        "diaris/1/5/1569_3.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZGNhNzJkNTYtODNkOC00M2Q1LWE0OTQtMzZhYTc3NDk2NjQw",
      "title": "Sessi\u00f3 85 Ple",
      "Fecha:": "16/02/2011 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "11:37:47",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2011-FEB-16/1",
      "datetime": "2011-02-16 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001500&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001510&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-02-16 10:39:00",
        "2011-02-17 10:02:00"
      ],
      "id": "1558",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1558.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1558_0.json",
        "diaris/1/5/1558_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZWY3Yjg4M2MtM2ViOC00ZmRkLTg4Y2UtMzljNjZlNTBhNWVh",
      "title": "Sessi\u00f3 86 Ple",
      "Fecha:": "23/02/2011 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "11:31:29",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2011-FEB-23/1",
      "datetime": "2011-02-23 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001520&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001530&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-02-23 10:36:00",
        "2011-02-24 10:02:00"
      ],
      "id": "1555",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1555.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1555_0.json",
        "diaris/1/5/1555_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NmZkYWI5OGEtZjdjYy00NmNiLWJlYmQtNzhmYmIwZWRjODA4",
      "title": "Sessi\u00f3 87-1 Ple",
      "Fecha:": "02/03/2011 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "06:28:51",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2011-MAR-02/1",
      "datetime": "2011-03-02 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001540&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-03-02 10:37:00"
      ],
      "id": "1546",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1546.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1546_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTM2YWEwOWEtZjUwYi00MzFlLWE2MTktNTFhZTA5YzRlNjc4",
      "title": "Sessi\u00f3 87-2 Ple",
      "Fecha:": "03/03/2011 10:01",
      "Duraci\u00f3n:": "03:20:32",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2011-MAR-03/1",
      "datetime": "2011-03-03 10:01:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001550&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-03-03 10:00:00"
      ],
      "id": "1545",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1545.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1545_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTRkOWQ2ZDQtMzk2Zi00ODI0LTg3NjAtZDAwOWUwNDY5ODY4",
      "title": "Sessi\u00f3 88 Ple",
      "Fecha:": "09/03/2011 10:44",
      "Duraci\u00f3n:": "15:25:42",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2011-MAR-09/1",
      "datetime": "2011-03-09 10:44:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001560&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001570&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-03-09 10:44:00",
        "2011-03-10 10:02:00"
      ],
      "id": "1541",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1541.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1541_0.json",
        "diaris/1/5/1541_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjZmOTNkYzQtYTJkMC00YzgyLWE5NjktNDJiYWY4MDU1Njc4",
      "title": "Sessi\u00f3 89 Ple",
      "Fecha:": "24/03/2011 10:09",
      "Duraci\u00f3n:": "04:43:31",
      "Legislatura/Mandato:": "7a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VII/2011-MAR-24/1",
      "datetime": "2011-03-24 10:09:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VII 001580&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-03-24 10:09:00"
      ],
      "id": "1533",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1533.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1533_0.json"
      ]
    }
  ],
  "3a Legislatura": [],
  "8a Legislatura": [
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmQ5ZWU5Y2UtMTdiZi00NzE5LWEzOTAtYTcyYjBhYTZhODM0",
      "title": "Sessi\u00f3 01 Ple",
      "Fecha:": "09/06/2011 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "01:57:52",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-JUN-09/1",
      "datetime": "2011-06-09 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000010&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-06-09 10:31:00"
      ],
      "id": "1527",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1527.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1527_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmE0ZTllYTYtNDQwYy00MjdhLTllOTQtYzQyNmJjZGE4MmE1",
      "title": "Sessi\u00f3 02 Ple",
      "Fecha:": "16/06/2011 11:01",
      "Duraci\u00f3n:": "05:29:41",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-JUN-16/1",
      "datetime": "2011-06-16 11:01:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000020&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-06-16 11:01:00"
      ],
      "id": "1526",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1526.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1526_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDM1MjU5MmEtMjFiMS00OWJiLWE2MDctNzg5MGMzNmI3NWJm",
      "title": "Sessi\u00f3 03 Ple",
      "Fecha:": "21/06/2011 11:07",
      "Duraci\u00f3n:": "00:19:06",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-JUN-21/1",
      "datetime": "2011-06-21 11:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000030&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-06-21 11:07:00"
      ],
      "id": "1525",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1525.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1525_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDQ3ZGE1ZjQtMmRkNy00MGFlLWEyMjMtMjdiM2Y2OGNhNGU4",
      "title": "Sessi\u00f3 04 Ple",
      "Fecha:": "30/06/2011 13:02",
      "Duraci\u00f3n:": "00:28:36",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-JUN-30/1",
      "datetime": "2011-06-30 13:02:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000040&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-06-30 13:02:00"
      ],
      "id": "1522",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1522.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1522_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzkzZWMxNDctNmY1NC00YzIwLTgzYzEtYjA5N2VkZDg0NTIx",
      "title": "Sessi\u00f3 05 Ple",
      "Fecha:": "14/07/2011 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "02:38:55",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-JUL-14/1",
      "datetime": "2011-07-14 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000050&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-07-14 10:37:00"
      ],
      "id": "1504",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1504.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1504_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Y2VjZTZiNjQtZTAzYi00MzcxLWIxOWQtNGNiMzY1MDQxY2Qx",
      "title": "Sessi\u00f3 06 (Extraordin\u00e0ria) Ple",
      "Fecha:": "20/07/2011 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "00:57:14",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-JUL-20/1",
      "datetime": "2011-07-20 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000060&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-07-20 10:34:00"
      ],
      "id": "1503",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1503.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1503_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDQ1MWY2NjQtNDcxNy00ZjQxLTkxMDQtZjJiZDU0YTEwNGVh",
      "title": "Sessi\u00f3 07 Ple",
      "Fecha:": "26/07/2011 11:02",
      "Duraci\u00f3n:": "04:27:30",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-JUL-26/1",
      "datetime": "2011-07-26 11:02:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000070&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-07-26 11:02:00"
      ],
      "id": "1502",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1502.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1502_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjNkZmI2NTEtZjM0My00ZjE2LTkyYjctNWUzZDEyNWQzZjUw",
      "title": "Sessi\u00f3 08 Ple",
      "Fecha:": "28/07/2011 11:01",
      "Duraci\u00f3n:": "00:15:58",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-JUL-28/1",
      "datetime": "2011-07-28 11:01:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000080&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-07-28 11:01:00"
      ],
      "id": "1501",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1501.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1501_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTMzNDcwZWYtMGEzOC00ZTdlLWE3MTMtMGIyZTM4Njg0NTVj",
      "title": "Sessi\u00f3 09 Ple",
      "Fecha:": "14/09/2011 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "11:28:44",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-SET-14/1",
      "datetime": "2011-09-14 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000090&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000100&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-09-14 10:35:00",
        "2011-09-15 10:03:00"
      ],
      "id": "1500",
      "metadata_file": "jsons/1/5/1500.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/1500_0.json",
        "diaris/1/5/1500_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjY5ZDJlNzQtYWIyYi00YzZjLTgzODQtNjBiYTk1N2Y2OGNm",
      "title": "Sessi\u00f3 10 Ple",
      "Fecha:": "21/09/2011 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "10:59:54",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-SET-21/1",
      "datetime": "2011-09-21 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000110&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000120&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-09-21 10:35:00",
        "2011-09-22 10:07:00"
      ],
      "id": "1499",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1499.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1499_0.json",
        "diaris/1/4/1499_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGI3NmE4ZjgtYmM2NS00ZDhjLTg4ZTUtNDIwNTA3Y2FmOGUy",
      "title": "Sessi\u00f3 11 Ple",
      "Fecha:": "05/10/2011 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "11:13:20",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-OCT-05/1",
      "datetime": "2011-10-05 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000130&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000140&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-10-05 10:34:00",
        "2011-10-06 10:02:00"
      ],
      "id": "1468",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1468.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1468_0.json",
        "diaris/1/4/1468_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjQxYmIwYjEtN2U5MS00NWQ1LWE1NzItYjhkN2U0NTI0MDc3",
      "title": "Sessi\u00f3 12 Ple",
      "Fecha:": "19/10/2011 10:41",
      "Duraci\u00f3n:": "12:58:12",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-OCT-19/1",
      "datetime": "2011-10-19 10:41:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000150&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000160&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-10-19 10:41:00",
        "2011-10-20 10:01:00"
      ],
      "id": "1465",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1465.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1465_0.json",
        "diaris/1/4/1465_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTYyZDRkNDUtZTRjOS00NDkwLWEzMmMtMThjNGI3NDZmZTdm",
      "title": "Sessi\u00f3 13 i 14 Ple",
      "Fecha:": "21/11/2011 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "03:08:27",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-NOV-21/1",
      "datetime": "2011-11-21 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000170&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-11-21 10:34:00"
      ],
      "id": "1406",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1406.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1406_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTQyZmIzNzYtYzZiNy00OTBiLTllNTEtZWI0YmE4OTZiMTk4",
      "title": "Sessi\u00f3 15 Ple",
      "Fecha:": "24/11/2011 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "02:52:41",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-NOV-24/1",
      "datetime": "2011-11-24 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000190&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-11-24 10:34:00"
      ],
      "id": "1405",
      "metadata_file": "jsons/1/4/1405.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/4/1405_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWQ4NzZlYjYtMGQxYS00MWFkLTkwNmUtMTFjNzIyMDM2OTlj",
      "title": "Sessi\u00f3 16 Ple",
      "Fecha:": "30/11/2011 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "10:48:27",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-NOV-30/1",
      "datetime": "2011-11-30 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000200&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000210&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-11-30 10:35:00",
        "2011-12-01 10:01:00"
      ],
      "id": "1396",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1396.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1396_0.json",
        "diaris/1/3/1396_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzY1MTgwNGMtNzdlYy00ZjJmLTllOTEtODUzOTMwYWMzNzA4",
      "title": "Sessi\u00f3 17 Ple",
      "Fecha:": "09/12/2011 12:04",
      "Duraci\u00f3n:": "00:27:23",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-DES-09/1",
      "datetime": "2011-12-09 12:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000220&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-12-09 12:04:00"
      ],
      "id": "1389",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1389.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1389_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjBkMzNmNjQtNDUxNC00NzMyLThjMmEtOGVmZDM5Nzg5ODE2",
      "title": "Sessi\u00f3 18 Ple",
      "Fecha:": "19/12/2011 10:09",
      "Duraci\u00f3n:": "23:22:24",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2011-DES-19/1",
      "datetime": "2011-12-19 10:09:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000230&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000240&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000250&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2011-12-19 10:09:00",
        "2011-12-20 10:03:00",
        "2011-12-21 10:03:00"
      ],
      "id": "1378",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1378.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1378_0.json",
        "diaris/1/3/1378_1.json",
        "diaris/1/3/1378_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzIzYmMzYWMtOGY3MS00MmFjLWEwZjgtYzc1OThlNDE4NjE0",
      "title": "Sessi\u00f3 19 (Extraordin\u00e0ria) Ple",
      "Fecha:": "18/01/2012 10:02",
      "Duraci\u00f3n:": "03:22:07",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-GEN-18/1",
      "datetime": "2012-01-18 10:02:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000260&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-01-18 10:04:00"
      ],
      "id": "1364",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1364.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1364_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZGMyZTVlZDctYTQ4MS00ZGIzLWEzMmYtZjgyMzZkODlkMDI4",
      "title": "Sessi\u00f3 20 Ple",
      "Fecha:": "15/02/2012 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "10:34:58",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-FEB-15/1",
      "datetime": "2012-02-15 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000270&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000280&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-02-15 10:33:00",
        "2012-02-16 10:00:00"
      ],
      "id": "1357",
      "metadata_file": "jsons/1/3/1357.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/1357_0.json",
        "diaris/1/3/1357_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmYzZDZiZjAtZGRmOC00NTJiLWI4YzctMDUwYzliZGNiN2Vm",
      "title": "Sessi\u00f3 21 Ple",
      "Fecha:": "22/02/2012 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "03:39:24",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-FEB-22/1",
      "datetime": "2012-02-22 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000290&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000300&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-02-22 10:31:00",
        "2012-02-23 10:01:00"
      ],
      "id": "1291",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1291.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1291_0.json",
        "diaris/1/2/1291_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWI4MDUwM2ItN2NlOC00NjlkLTgxN2YtMzMwZDhmMjJkOGFi",
      "title": "Sessi\u00f3 21 Ple",
      "Fecha:": "22/02/2012 16:31",
      "Duraci\u00f3n:": "05:54:32",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-FEB-22/2",
      "datetime": "2012-02-22 16:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000290&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000300&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-02-22 10:31:00",
        "2012-02-23 10:01:00"
      ],
      "id": "1292",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1292.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1292_0.json",
        "diaris/1/2/1292_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Nzc5YzJkMjgtODlmZC00MDJkLWE0MWMtODQ5NzU4YjM2MWM0",
      "title": "Sessi\u00f3 22 Ple",
      "Fecha:": "07/03/2012 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "12:54:45",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-MAR-07/1",
      "datetime": "2012-03-07 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000310&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000320&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-03-07 10:33:00",
        "2012-03-08 10:00:00"
      ],
      "id": "1280",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1280.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1280_0.json",
        "diaris/1/2/1280_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2VlMzYwZDgtMTg0Ny00ZDcxLTgzY2YtMmIzYzNhNzY1YjVk",
      "title": "Sessi\u00f3 23 Ple",
      "Fecha:": "21/03/2012 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "10:04:17",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-MAR-21/1",
      "datetime": "2012-03-21 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000330&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000340&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-03-21 10:34:00",
        "2012-03-22 10:00:00"
      ],
      "id": "1275",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1275.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1275_0.json",
        "diaris/1/2/1275_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YmY2NTM2OWYtYjhjNC00MzE0LTgxZTMtNmEwODBlNzRjOThi",
      "title": "Sessi\u00f3 24 Ple",
      "Fecha:": "28/03/2012 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "07:26:47",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-MAR-28/1",
      "datetime": "2012-03-28 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000350&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000360&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-03-28 10:38:00",
        "2012-03-29 10:00:00"
      ],
      "id": "1266",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1266.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1266_0.json",
        "diaris/1/2/1266_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZmI3MGVmODItZjgyMS00N2JjLTgwNmQtMGY1MmVjM2RiZWZm",
      "title": "Sessi\u00f3 25 Ple",
      "Fecha:": "25/04/2012 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "11:02:08",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-ABR-25/1",
      "datetime": "2012-04-25 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000370&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000380&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-04-25 10:31:00",
        "2012-04-26 10:00:00"
      ],
      "id": "1254",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1254.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1254_0.json",
        "diaris/1/2/1254_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjRkZDFkNWUtMzk0Ny00MDVlLTgyMjctNDRhNTc1MTNlNjVl",
      "title": "Sessi\u00f3 26 Ple",
      "Fecha:": "09/05/2012 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "09:50:19",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-MAI-09/1",
      "datetime": "2012-05-09 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000390&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000400&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-05-09 10:32:00",
        "2012-05-10 10:01:00"
      ],
      "id": "1244",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1244.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1244_0.json",
        "diaris/1/2/1244_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTkwYTk4M2YtZTlkNS00ZGU1LThmMjItNjc1ZWFhN2YwYzAz",
      "title": "Sessi\u00f3 27 Ple",
      "Fecha:": "16/05/2012 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "09:34:28",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-MAI-16/1",
      "datetime": "2012-05-16 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000410&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000420&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-05-16 10:34:00",
        "2012-05-17 10:01:00"
      ],
      "id": "1240",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1240.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1240_0.json",
        "diaris/1/2/1240_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzNjMmMwNWEtOTUwZS00ZWZmLTgxZTQtMGQ0ZGJlYzI0MjEy",
      "title": "Sessi\u00f3 28 Ple",
      "Fecha:": "23/05/2012 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "10:22:21",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-MAI-23/1",
      "datetime": "2012-05-23 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000430&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000440&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-05-23 10:32:00",
        "2012-05-24 10:00:00"
      ],
      "id": "1226",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1226.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1226_0.json",
        "diaris/1/2/1226_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmYzYTY3NGMtMjhiZS00NzJiLWI3YTktMjEzMDhjYjBiNmNl",
      "title": "Sessi\u00f3 29 Ple",
      "Fecha:": "06/06/2012 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "12:51:46",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-JUN-06/1",
      "datetime": "2012-06-06 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000450&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000460&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-06-06 10:34:00",
        "2012-06-07 10:01:00"
      ],
      "id": "1213",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1213.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1213_0.json",
        "diaris/1/2/1213_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MGY2ZWVmNDgtNDA2Ny00YjEzLTgxZWQtMDE3ZDQzMTMzMjlk",
      "title": "Sessi\u00f3 30 Ple",
      "Fecha:": "13/06/2012 10:29",
      "Duraci\u00f3n:": "09:45:06",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-JUN-13/1",
      "datetime": "2012-06-13 10:29:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000470&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000480&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-06-13 10:30:00",
        "2012-06-14 10:12:00"
      ],
      "id": "1208",
      "metadata_file": "jsons/1/2/1208.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/1208_0.json",
        "diaris/1/2/1208_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTBiYTU2YmYtN2Y3OC00MTdmLTk4ODEtZjNkMGM0MGUyMzE4",
      "title": "Sessi\u00f3 31 Ple",
      "Fecha:": "27/06/2012 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "06:49:29",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-JUN-27/1",
      "datetime": "2012-06-27 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000490&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-06-27 10:33:00"
      ],
      "id": "1197",
      "metadata_file": "jsons/1/1/1197.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/1/1197_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWVhMjQ5MjEtYTNjZi00NmY0LWE0MTItMjhjNjE2NWFiMTEx",
      "title": "Sessi\u00f3 32 (Extraordin\u00e0ria) Ple",
      "Fecha:": "12/07/2012 10:04",
      "Duraci\u00f3n:": "04:20:47",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-JUL-12/1",
      "datetime": "2012-07-12 10:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000500&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-07-12 10:04:00"
      ],
      "id": "1162",
      "metadata_file": "jsons/1/1/1162.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/1/1162_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzFhMzNlMGYtMzRiZC00MDY4LTk3ZWYtMTY0OTljZmMxYjE5",
      "title": "Sessi\u00f3 33 Ple",
      "Fecha:": "12/07/2012 16:33",
      "Duraci\u00f3n:": "01:39:53",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-JUL-12/2",
      "datetime": "2012-07-12 16:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000510&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-07-12 16:33:00"
      ],
      "id": "1161",
      "metadata_file": "jsons/1/1/1161.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/1/1161_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjhmNGQ1MGQtYzNkNS00MjFmLWFjY2UtYzJhZjkwZmFlOWRk",
      "title": "Sessi\u00f3 34 Ple",
      "Fecha:": "25/09/2012 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "15:25:45",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-SET-25/1",
      "datetime": "2012-09-25 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000520&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000530&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-09-25 10:31:00",
        "2012-09-26 10:05:00"
      ],
      "id": "1105",
      "metadata_file": "jsons/1/1/1105.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/1/1105_0.json",
        "diaris/1/1/1105_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Mjc2NWJkNDEtYWNhZi00NGFiLWE3NmYtYWViNmY2NDk4NDZi",
      "title": "Sessi\u00f3 35 Ple",
      "Fecha:": "03/10/2012 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "12:41:45",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-OCT-03/1",
      "datetime": "2012-10-03 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000540&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000550&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-10-03 10:41:00",
        "2012-10-04 10:04:00"
      ],
      "id": "1097",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1097.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1097_0.json",
        "diaris/1/0/1097_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTIzZWNjNGUtYzRkYS00OTNiLWJhODgtZmNiYTM0OTEwZGM5",
      "title": "Sessi\u00f3 36 Ple",
      "Fecha:": "17/10/2012 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "11:52:59",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-OCT-17/1",
      "datetime": "2012-10-17 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000560&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-10-17 10:37:00"
      ],
      "id": "1075",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1075.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1075_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjY4M2M4ZDgtNmYyZC00ODE1LTg3ZTgtNTJiZjliNWM3YmMy",
      "title": "Sessi\u00f3 37 Ple",
      "Fecha:": "24/10/2012 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "09:07:02",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-OCT-24/1",
      "datetime": "2012-10-24 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000580&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000590&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-10-24 10:34:00",
        "2012-10-25 10:01:00"
      ],
      "id": "1069",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1069.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1069_0.json",
        "diaris/1/0/1069_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Y2RlM2U4YTctY2IwMy00NDg0LTg1NzgtZGYwODA1N2YwY2M2",
      "title": "Sessi\u00f3 38 Ple",
      "Fecha:": "14/11/2012 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "03:03:28",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-NOV-14/1",
      "datetime": "2012-11-14 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000600&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000610&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-11-11 10:33:00",
        "2012-11-15 10:02:00"
      ],
      "id": "1049",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1049.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1049_0.json",
        "diaris/1/0/1049_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDM0NjEyZWQtODY2My00YTQ2LTlmMTItNjk5N2RjYWQ5MmM4",
      "title": "Sessi\u00f3 39 Ple",
      "Fecha:": "20/11/2012 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "02:25:06",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-NOV-20/1",
      "datetime": "2012-11-20 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000620&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-11-20 10:32:00"
      ],
      "id": "1045",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1045.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1045_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzQ3ZDc2ODEtYzNlZS00YzM1LWFkZjAtNWI3MDI5MjRlMzJh",
      "title": "Sessi\u00f3 40 Ple",
      "Fecha:": "22/11/2012 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "01:54:20",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-NOV-22/1",
      "datetime": "2012-11-22 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000630&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-11-22 10:33:00"
      ],
      "id": "1041",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1041.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1041_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTFhNjUwM2MtMDdiNy00MzYzLWI4ODctYzYyZjdiYjA5MjY3",
      "title": "Sessi\u00f3 41 Ple",
      "Fecha:": "28/11/2012 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "12:45:12",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-NOV-28/1",
      "datetime": "2012-11-28 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000640&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-11-28 10:35:00"
      ],
      "id": "1020",
      "metadata_file": "jsons/1/0/1020.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/1020_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTBhZGQ2ZDMtMWRkOC00OTFjLTljYjUtNjY5YjlmMjNmNWRl",
      "title": "Sessi\u00f3 42 Ple",
      "Fecha:": "17/12/2012 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "23:54:21",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2012-DES-17/1",
      "datetime": "2012-12-17 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000660&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000670&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000680&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000690&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-12-17 10:32:00",
        "2012-12-18 10:02:00",
        "2012-12-19 10:01:00",
        "2012-12-20 10:03:00"
      ],
      "id": "957",
      "metadata_file": "jsons/9/5/957.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/5/957_0.json",
        "diaris/9/5/957_1.json",
        "diaris/9/5/957_2.json",
        "diaris/9/5/957_3.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2RmNDkzMzYtMmUxZS00MWYxLWJkNWMtNTYzYTQ5YjA0MGIw",
      "title": "Sessi\u00f3 43 Ple",
      "Fecha:": "13/02/2013 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "10:52:59",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-FEB-13/1",
      "datetime": "2013-02-13 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000700&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000710&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-02-13 10:33:00",
        "2013-02-14 10:04:00"
      ],
      "id": "939",
      "metadata_file": "jsons/9/3/939.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/3/939_0.json",
        "diaris/9/3/939_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmM4MTFhNDctOTA2NS00ZjgxLWE2NjctMTU4NGZhZDgyMmQ2",
      "title": "Sessi\u00f3 44 Ple",
      "Fecha:": "20/02/2013 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "09:53:02",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-FEB-20/1",
      "datetime": "2013-02-20 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000720&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000730&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-02-20 10:31:00",
        "2013-02-21 10:01:00"
      ],
      "id": "927",
      "metadata_file": "jsons/9/2/927.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/2/927_0.json",
        "diaris/9/2/927_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YWU5MmU3YWMtOWYzMC00MDQ3LWJmY2QtMzhkZGEzZGMzNDBj",
      "title": "Sessi\u00f3 45 Ple",
      "Fecha:": "13/03/2013 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "12:11:06",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-MAR-13/1",
      "datetime": "2013-03-13 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000740&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000750&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-03-13 10:33:00",
        "2013-03-14 10:00:00"
      ],
      "id": "880",
      "metadata_file": "jsons/8/8/880.json",
      "diari_files": [
        "diaris/8/8/880_0.json",
        "diaris/8/8/880_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Yjk4YjE0NGItMmM1Ny00NGEzLTg1NzItMjA1OTdlYWU3ZTEz",
      "title": "Sessi\u00f3 46 Ple",
      "Fecha:": "20/03/2013 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "09:29:39",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-MAR-20/1",
      "datetime": "2013-03-20 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000760&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000770&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-03-20 10:32:00",
        "2013-03-21 10:01:00"
      ],
      "id": "870",
      "metadata_file": "jsons/8/7/870.json",
      "diari_files": [
        "diaris/8/7/870_0.json",
        "diaris/8/7/870_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=M2ZhNGJjMGMtNzEyYi00M2NmLTg2NDEtNmZiZTFiZTMyMDgy",
      "title": "Sessi\u00f3 47 Ple",
      "Fecha:": "17/04/2013 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "12:49:50",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-ABR-17/1",
      "datetime": "2013-04-17 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000780&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000790&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-04-17 10:34:00",
        "2013-04-18 10:01:00"
      ],
      "id": "817",
      "metadata_file": "jsons/8/1/817.json",
      "diari_files": [
        "diaris/8/1/817_0.json",
        "diaris/8/1/817_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWJlNTFjOGQtYmY5Zi00MDdmLTljYmYtOGJkYzA3OWM2ZDQw",
      "title": "Sessi\u00f3 48 Ple",
      "Fecha:": "24/04/2013 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "08:34:54",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-ABR-24/1",
      "datetime": "2013-04-24 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000800&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000810&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-04-24 10:31:00",
        "2013-04-25 10:01:00"
      ],
      "id": "807",
      "metadata_file": "jsons/8/0/807.json",
      "diari_files": [
        "diaris/8/0/807_0.json",
        "diaris/8/0/807_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTRlY2I1N2ItNDQ5OS00MjIyLWFlM2QtYTNkMDM3NDFkYjkw",
      "title": "Sessi\u00f3 49 Ple",
      "Fecha:": "08/05/2013 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "12:34:26",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-MAI-08/1",
      "datetime": "2013-05-08 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000820&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000830&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-05-08 10:33:00",
        "2013-05-09 10:00:00"
      ],
      "id": "796",
      "metadata_file": "jsons/7/9/796.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/9/796_0.json",
        "diaris/7/9/796_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjQ2NTZlOGUtYjE2YS00ZGY0LTkwYjUtZGY2NzQ0MWVkOWFm",
      "title": "Sessi\u00f3 50 Ple",
      "Fecha:": "15/05/2013 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "08:59:58",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-MAI-15/1",
      "datetime": "2013-05-15 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000840&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000850&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-05-15 10:32:00",
        "2013-05-16 10:01:00"
      ],
      "id": "794",
      "metadata_file": "jsons/7/9/794.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/9/794_0.json",
        "diaris/7/9/794_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTNmYTNlZGYtZDkzMi00MmJjLWFhMjYtZTA5ZjM0OTcxZWIx",
      "title": "Sessi\u00f3 51 Ple",
      "Fecha:": "22/05/2013 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "10:14:54",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-MAI-22/1",
      "datetime": "2013-05-22 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000860&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000870&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-05-22 10:31:00",
        "2013-05-23 10:01:00"
      ],
      "id": "789",
      "metadata_file": "jsons/7/8/789.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/8/789_0.json",
        "diaris/7/8/789_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTU3YjljZjgtODk1MC00NTI0LThhMmYtZTE5YzUwZDUzNjkz",
      "title": "Sessi\u00f3 52 Ple",
      "Fecha:": "05/06/2013 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "11:23:01",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-JUN-05/1",
      "datetime": "2013-06-05 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000880&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000890&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-06-05 10:32:00",
        "2013-06-06 10:00:00"
      ],
      "id": "779",
      "metadata_file": "jsons/7/7/779.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/7/779_0.json",
        "diaris/7/7/779_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjNkOGI4ZGEtNzYxMi00N2U5LTljYjUtYWJlMmZiZjM2Mzc3",
      "title": "Sessi\u00f3 53 Ple",
      "Fecha:": "12/06/2013 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "10:42:17",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-JUN-12/1",
      "datetime": "2013-06-12 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000910&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000900&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-06-12 10:00:00",
        "2013-06-12 10:32:00"
      ],
      "id": "775",
      "metadata_file": "jsons/7/7/775.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/7/775_0.json",
        "diaris/7/7/775_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzhiY2ZjYjMtOGZkNS00ZTQxLTg4ZjItZmIyY2QxZmUwNGEw",
      "title": "Sessi\u00f3 54 Ple",
      "Fecha:": "26/06/2013 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "10:21:41",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-JUN-26/1",
      "datetime": "2013-06-26 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000920&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000930&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-06-26 10:32:00",
        "2013-06-27 10:01:00"
      ],
      "id": "766",
      "metadata_file": "jsons/7/6/766.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/6/766_0.json",
        "diaris/7/6/766_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OWU1MmNjNTAtOGE5Yy00ODY5LWI0MDAtODQ2NTZiOWFmYWIw",
      "title": "Sessi\u00f3 55 Ple",
      "Fecha:": "24/07/2013 10:04",
      "Duraci\u00f3n:": "07:48:35",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-JUL-24/1",
      "datetime": "2013-07-24 10:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000940&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-07-24 10:04:00"
      ],
      "id": "752",
      "metadata_file": "jsons/7/5/752.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/5/752_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzU4NDFmNDAtNGRiYS00MzQ3LWJhODctYTU0ZTliMTE5MjEx",
      "title": "Sessi\u00f3 56 Ple",
      "Fecha:": "24/09/2013 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "14:56:18",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-SET-24/1",
      "datetime": "2013-09-24 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000950&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000960&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-09-24 10:31:00",
        "2013-09-25 09:50:00"
      ],
      "id": "744",
      "metadata_file": "jsons/7/4/744.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/4/744_0.json",
        "diaris/7/4/744_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzdmOTVkNmMtYWViNC00YTY4LWFkYWYtMTUxNzcyMDU0Nzg5",
      "title": "Sessi\u00f3 57 Ple",
      "Fecha:": "02/10/2013 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "09:38:10",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-OCT-02/1",
      "datetime": "2013-10-02 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000570&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000970&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000980&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-10-18 10:01:00",
        "2013-10-02 10:32:00",
        "2013-10-03 10:04:00"
      ],
      "id": "741",
      "metadata_file": "jsons/7/4/741.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/4/741_0.json",
        "diaris/7/4/741_1.json",
        "diaris/7/4/741_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDQyYTdkY2ItOTgxZS00NWM2LThhOWUtZmYwMmYyNWNhNDdj",
      "title": "Sessi\u00f3 58 Ple",
      "Fecha:": "16/10/2013 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "08:19:07",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-OCT-16/1",
      "datetime": "2013-10-16 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000990&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001000&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-10-16 10:33:00",
        "2013-10-17 10:01:00"
      ],
      "id": "734",
      "metadata_file": "jsons/7/3/734.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/3/734_0.json",
        "diaris/7/3/734_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Y2Y0MGRkMzItZTUzMy00OWI3LThkNjctZTM4Y2Y2MzQ2MjA3",
      "title": "Sessi\u00f3 59 Ple",
      "Fecha:": "23/10/2013 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "12:19:43",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-OCT-23/1",
      "datetime": "2013-10-23 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001010&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001020&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-10-23 10:32:00",
        "2013-10-24 10:01:00"
      ],
      "id": "732",
      "metadata_file": "jsons/7/3/732.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/3/732_0.json",
        "diaris/7/3/732_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YmJiZjc2OWEtOThkMi00OWVhLWE1YTUtOTU3N2EzZGU3OTQ5",
      "title": "Sessi\u00f3 60 Ple",
      "Fecha:": "13/11/2013 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "14:00:19",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-NOV-13/1",
      "datetime": "2013-11-13 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001030&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001040&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-11-13 10:37:00",
        "2013-11-14 10:02:00"
      ],
      "id": "719",
      "metadata_file": "jsons/7/1/719.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/1/719_0.json",
        "diaris/7/1/719_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWM4NTBiZTMtNTFiZC00YjUzLTllZmItMjhlZTJkZmMxMDcz",
      "title": "Sessi\u00f3 61 Ple",
      "Fecha:": "19/11/2013 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "02:30:23",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-NOV-19/1",
      "datetime": "2013-11-19 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001050&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-11-19 10:36:00"
      ],
      "id": "714",
      "metadata_file": "jsons/7/1/714.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/1/714_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDY5OWEzM2MtMmYyYS00YzZhLWE4ZTQtODBjZDkyNTkwN2Q0",
      "title": "Sessi\u00f3 62 Ple",
      "Fecha:": "19/11/2013 13:08",
      "Duraci\u00f3n:": "01:00:27",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-NOV-19/2",
      "datetime": "2013-11-19 13:08:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001060&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001070&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-11-19 13:08:00",
        "2013-11-21 10:06:00"
      ],
      "id": "713",
      "metadata_file": "jsons/7/1/713.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/1/713_0.json",
        "diaris/7/1/713_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDgwMGU3MmEtZjQyZC00Mjk4LTg5MmYtMGZmNGNmNmRkNWIw",
      "title": "Sessi\u00f3 63 Ple",
      "Fecha:": "21/11/2013 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "01:55:26",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-NOV-21/1",
      "datetime": "2013-11-21 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001080&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-11-21 10:37:00"
      ],
      "id": "712",
      "metadata_file": "jsons/7/1/712.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/1/712_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWJiOGI0OTAtYTBkMy00MzkwLWFjNzEtZmM2MjljYTk3OTVi",
      "title": "Sessi\u00f3 64 Ple",
      "Fecha:": "27/11/2013 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "14:10:10",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-NOV-27/1",
      "datetime": "2013-11-27 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001090&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001100&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2013-11-27 10:32:00",
        "2013-11-28 10:02:00"
      ],
      "id": "707",
      "metadata_file": "jsons/7/0/707.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/0/707_0.json",
        "diaris/7/0/707_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTg5NWNjNDAtYjI0MC00MWNmLWEyNzAtZDViMjQ0NzNlMWMz",
      "title": "Sessi\u00f3 65 Ple",
      "Fecha:": "17/12/2013 10:06",
      "Duraci\u00f3n:": "19:41:42",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2013-DES-17/1",
      "datetime": "2013-12-17 10:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII000650&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001110&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001120&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001130&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2012-11-29 10:01:00",
        "2013-12-17 10:06:00",
        "2013-12-18 10:04:00",
        "2013-12-19 10:03:00"
      ],
      "id": "695",
      "metadata_file": "jsons/6/9/695.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/9/695_0.json",
        "diaris/6/9/695_1.json",
        "diaris/6/9/695_2.json",
        "diaris/6/9/695_3.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDkzZmM2YjAtMTUxNi00YTVlLTliOWQtYWZmOWQzMTI0YzZl",
      "title": "Sessi\u00f3 66 Ple",
      "Fecha:": "19/02/2014 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "11:18:30",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-FEB-19/1",
      "datetime": "2014-02-19 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001140&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001150&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-02-19 10:34:00",
        "2014-02-20 10:03:00"
      ],
      "id": "689",
      "metadata_file": "jsons/6/8/689.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/8/689_0.json",
        "diaris/6/8/689_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmQxZjdiMTUtYmZhOS00OGZhLWI5NWItYTkyZmU4ZTExODA4",
      "title": "Sessi\u00f3 67 Ple",
      "Fecha:": "05/03/2014 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "09:19:19",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-MAR-05/1",
      "datetime": "2014-03-05 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001160&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001170&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-03-05 10:35:00",
        "2014-03-06 10:02:00"
      ],
      "id": "680",
      "metadata_file": "jsons/6/8/680.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/8/680_0.json",
        "diaris/6/8/680_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzU5ZTM3ZTEtOGY3Ni00MTgxLThlMmYtMGM0MTNlZWJjOTgz",
      "title": "Sessi\u00f3 68 Ple",
      "Fecha:": "06/03/2014 12:36",
      "Duraci\u00f3n:": "00:47:13",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-MAR-06/1",
      "datetime": "2014-03-06 12:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001180&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-03-06 12:37:00"
      ],
      "id": "679",
      "metadata_file": "jsons/6/7/679.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/7/679_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YWU1ZDg2MzEtYzQ1NC00ZDJlLWFmZTQtMWYxNzE4Y2ZhMjcw",
      "title": "Sessi\u00f3 69 Ple",
      "Fecha:": "12/03/2014 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "09:21:45",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-MAR-12/1",
      "datetime": "2014-03-12 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001190&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001200&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-03-12 10:34:00",
        "2014-03-13 10:01:00"
      ],
      "id": "675",
      "metadata_file": "jsons/6/7/675.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/7/675_0.json",
        "diaris/6/7/675_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDI2NzZkNWYtODNjZS00YjFhLTk0MTAtMWIyNmIxNjVmY2Q0",
      "title": "Sessi\u00f3 70 Ple",
      "Fecha:": "02/04/2014 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "12:51:42",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-ABR-02/1",
      "datetime": "2014-04-02 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001210&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001220&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-04-02 10:34:00",
        "2014-04-03 10:01:00"
      ],
      "id": "666",
      "metadata_file": "jsons/6/6/666.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/6/666_0.json",
        "diaris/6/6/666_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjcxMzBmZDktNWE0NS00YjdhLWI5ODMtMWM1ZGIzYzk4MmI2",
      "title": "Sessi\u00f3 71 Ple",
      "Fecha:": "09/04/2014 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "08:04:25",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-ABR-09/1",
      "datetime": "2014-04-09 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001230&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001240&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-04-09 10:30:00",
        "2014-04-10 10:02:00"
      ],
      "id": "662",
      "metadata_file": "jsons/6/6/662.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/6/662_0.json",
        "diaris/6/6/662_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjBhNzdlNGUtMWZjNi00ZjEwLThmYWEtM2Y2YTUxMjY1NzI3",
      "title": "Sessi\u00f3 72 Ple",
      "Fecha:": "07/05/2014 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "12:36:49",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-MAY-07/1",
      "datetime": "2014-05-07 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001250&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001260&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001270&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-05-07 10:33:00",
        "2014-05-08 10:01:00",
        "2014-05-15 09:30:00"
      ],
      "id": "653",
      "metadata_file": "jsons/6/5/653.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/5/653_0.json",
        "diaris/6/5/653_1.json",
        "diaris/6/5/653_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODMwMzIwMjUtN2IxMi00OGI5LTgwNWItN2UyMjVlOTExOTNm",
      "title": "Sessi\u00f3 73 Ple",
      "Fecha:": "28/05/2014 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "11:42:22",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-MAY-28/1",
      "datetime": "2014-05-28 10:31:00",
      "diari_urls": [],
      "diari_datetimes": [],
      "id": "644",
      "metadata_file": "jsons/6/4/644.json",
      "diari_files": []
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjcxOTUxMGYtYTNiMi00Y2JlLTk3MjgtOWQxZGIzNmFjNTZl",
      "title": "Sessi\u00f3 74 Ple",
      "Fecha:": "04/06/2014 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "13:10:09",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-JUN-04/1",
      "datetime": "2014-06-04 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001280&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001290&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-05-28 10:31:00",
        "2014-05-29 10:02:00"
      ],
      "id": "638",
      "metadata_file": "jsons/6/3/638.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/3/638_0.json",
        "diaris/6/3/638_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTU2ZjAwZDQtN2Q2ZC00ZjcyLTljZTctNDFhMzI2MzU2OTM3",
      "title": "Sessi\u00f3 76 Ple",
      "Fecha:": "11/06/2014 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "13:09:59",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-JUN-11/2",
      "datetime": "2014-06-11 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001320&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001330&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-06-11 10:38:00",
        "2014-06-12 10:00:00"
      ],
      "id": "634",
      "metadata_file": "jsons/6/3/634.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/3/634_0.json",
        "diaris/6/3/634_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjdlMDgyYzUtOWJkZS00MGM1LWFlMjktM2MzZWQzNTUyMDU1",
      "title": "Sessi\u00f3 77 (Extraordin\u00e0ria) Ple",
      "Fecha:": "03/07/2014 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "03:16:06",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-JUL-03/1",
      "datetime": "2014-07-03 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001340&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-07-03 10:33:00"
      ],
      "id": "617",
      "metadata_file": "jsons/6/1/617.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/1/617_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZWFlOTc2NGItZTkxMi00ZGM5LWI0N2UtNjdjMzNiMTYyMjJl",
      "title": "Sessi\u00f3 78 (Extraordin\u00e0ria) Ple",
      "Fecha:": "17/07/2014 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "07:26:02",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-JUL-17/1",
      "datetime": "2014-07-17 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001350&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-07-17 10:35:00"
      ],
      "id": "616",
      "metadata_file": "jsons/6/1/616.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/1/616_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTdhM2MxZDItYWVkOS00OGU2LWEzNDAtYTI2NzBkYTJmNmQz",
      "title": "Sessi\u00f3 79 Ple",
      "Fecha:": "23/09/2014 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "14:38:26",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-SEP-23/1",
      "datetime": "2014-09-23 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001360&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001370&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-09-23 10:33:00",
        "2014-09-24 10:01:00"
      ],
      "id": "607",
      "metadata_file": "jsons/6/0/607.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/0/607_0.json",
        "diaris/6/0/607_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTkwZDgwNjctZDBlMy00ZjRlLTllOTUtNTZjYTA2ZDA3MTE2",
      "title": "Sessi\u00f3 80 Ple",
      "Fecha:": "25/09/2014 10:04",
      "Duraci\u00f3n:": "00:45:53",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-SEP-25/1",
      "datetime": "2014-09-25 10:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001380&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-09-25 10:04:00"
      ],
      "id": "606",
      "metadata_file": "jsons/6/0/606.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/0/606_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDQxZTFkODktYzZmNi00Y2NmLWEzYmEtN2Y3MzI3YjZiMTFi",
      "title": "Sessi\u00f3 81 Ple",
      "Fecha:": "01/10/2014 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "10:49:59",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-OCT-01/1",
      "datetime": "2014-10-01 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001390&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001400&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-10-01 10:32:00",
        "2014-10-02 10:01:00"
      ],
      "id": "598",
      "metadata_file": "jsons/5/9/598.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/9/598_0.json",
        "diaris/5/9/598_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Yjc4Yjg2NjYtNzk1Yi00MTk4LTkyYjQtNzkzNDkzYTczZjA0",
      "title": "Sessi\u00f3 82 Ple",
      "Fecha:": "15/10/2014 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "13:39:00",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-OCT-15/1",
      "datetime": "2014-10-15 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001410&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001420&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-10-15 10:32:00",
        "2014-10-16 10:01:00"
      ],
      "id": "593",
      "metadata_file": "jsons/5/9/593.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/9/593_0.json",
        "diaris/5/9/593_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmE4ZDE0N2YtODNjNi00ZTg1LWJkNTEtMTBkMWUzNTllYmUy",
      "title": "Sessi\u00f3 83 Ple",
      "Fecha:": "22/10/2014 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "09:39:20",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-OCT-22/1",
      "datetime": "2014-10-22 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001430&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001440&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-10-22 10:31:00",
        "2014-10-23 10:00:00"
      ],
      "id": "584",
      "metadata_file": "jsons/5/8/584.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/8/584_0.json",
        "diaris/5/8/584_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OWY4ZTlmZjQtYmUwMy00NDFjLTk4MmMtODcxMGFhZjg3MDQy",
      "title": "Sessi\u00f3 84 Ple",
      "Fecha:": "12/11/2014 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "13:44:31",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-NOV-12/1",
      "datetime": "2014-11-12 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001450&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001460&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-11-12 10:33:00",
        "2014-11-13 10:01:00"
      ],
      "id": "573",
      "metadata_file": "jsons/5/7/573.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/7/573_0.json",
        "diaris/5/7/573_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDU0Mzg4ZDAtNDVhYy00ZGJjLWI2N2ItNjg4NDM2ZTE5OWU5",
      "title": "Sessi\u00f3 85 Ple",
      "Fecha:": "18/11/2014 10:25",
      "Duraci\u00f3n:": "02:07:53",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-NOV-18/1",
      "datetime": "2014-11-18 10:25:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001470&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-11-18 10:25:00"
      ],
      "id": "572",
      "metadata_file": "jsons/5/7/572.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/7/572_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjQxYTIzOGQtMzljYi00MjE2LTk3MjYtNWIyZmUxN2UyYzQ5",
      "title": "Sessi\u00f3 86 Ple",
      "Fecha:": "20/11/2014 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "02:00:03",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-NOV-20/1",
      "datetime": "2014-11-20 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001480&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-11-20 10:33:00"
      ],
      "id": "568",
      "metadata_file": "jsons/5/6/568.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/6/568_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2IxNDQ4ZWItNTRiZC00MzVjLWE1OTUtNGJjZDQ3OTk0ZWFm",
      "title": "Sessi\u00f3 87 Ple",
      "Fecha:": "26/11/2014 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "11:59:42",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-NOV-26/1",
      "datetime": "2014-11-26 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001490&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001500&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-11-26 10:33:00",
        "2014-11-27 10:03:00"
      ],
      "id": "564",
      "metadata_file": "jsons/5/6/564.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/6/564_0.json",
        "diaris/5/6/564_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=M2U2MmE3NzAtZjA1ZC00NzY2LWFmMmQtNzJlOTg5NGUzMjA0",
      "title": "Sessi\u00f3 88 Ple",
      "Fecha:": "16/12/2014 10:03",
      "Duraci\u00f3n:": "26:29:35",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2014-DIC-16/1",
      "datetime": "2014-12-16 10:03:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001510&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001520&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001530&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001540&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-12-16 10:03:00",
        "2014-12-17 10:01:00",
        "2014-12-18 10:03:00",
        "2014-12-19 10:04:00"
      ],
      "id": "548",
      "metadata_file": "jsons/5/4/548.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/4/548_0.json",
        "diaris/5/4/548_1.json",
        "diaris/5/4/548_2.json",
        "diaris/5/4/548_3.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODMwOGE1YmUtNTIxMS00ZGVlLTlkZDctMTRiMzQ3OWJjZDA5",
      "title": "Sessi\u00f3 89 Ple",
      "Fecha:": "14/01/2015 10:30",
      "Duraci\u00f3n:": "11:47:42",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2015-GEN-14/1",
      "datetime": "2015-01-14 10:30:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001550&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001560&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-01-14 10:31:00",
        "2015-01-15 10:01:00"
      ],
      "id": "545",
      "metadata_file": "jsons/5/4/545.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/4/545_0.json",
        "diaris/5/4/545_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWI1ZDliNDgtNmFmZi00ODliLThkYzUtZWY2N2U4NzA4MGQ2",
      "title": "Sessi\u00f3 90 Ple",
      "Fecha:": "28/01/2015 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "10:56:33",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2015-ENE-28/1",
      "datetime": "2015-01-28 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001570&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001580&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2014-01-28 10:31:00",
        "2015-01-29 10:01:00"
      ],
      "id": "535",
      "metadata_file": "jsons/5/3/535.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/3/535_0.json",
        "diaris/5/3/535_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGZjMjkyYTMtZDI1ZC00ODM4LWFhMjAtZjc5OTk1OTU2ZTkw",
      "title": "Sessi\u00f3 91 Ple",
      "Fecha:": "04/02/2015 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "10:39:33",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2015-FEB-04/1",
      "datetime": "2015-02-04 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001590&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001600&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-02-04 10:32:00",
        "2015-02-05 10:02:00"
      ],
      "id": "533",
      "metadata_file": "jsons/5/3/533.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/3/533_0.json",
        "diaris/5/3/533_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MGFhMjJmZjEtNDA4NS00MTQ2LTliZGUtODY0YmU3NTI1NDFm",
      "title": "Sessi\u00f3 92 Ple",
      "Fecha:": "18/02/2015 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "11:55:37",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2015-FEB-18/1",
      "datetime": "2015-02-18 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001610&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001620&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-02-18 10:31:00",
        "2015-02-19 10:01:00"
      ],
      "id": "525",
      "metadata_file": "jsons/5/2/525.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/2/525_0.json",
        "diaris/5/2/525_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=M2NmMWY2MjQtNmNlMC00MGE4LWI0ZGEtYjExMjY2MTdjODBi",
      "title": "Sessi\u00f3 93 Ple",
      "Fecha:": "25/02/2015 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "11:07:23",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2015-FEB-25/1",
      "datetime": "2015-02-25 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001630&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001640&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-02-25 10:32:00",
        "2015-02-26 09:31:00"
      ],
      "id": "520",
      "metadata_file": "jsons/5/2/520.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/2/520_0.json",
        "diaris/5/2/520_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTBmZjlmMGYtZTRlYi00NDJiLWE1YTAtN2ZiZjBiMTBlMzg2",
      "title": "Sessi\u00f3 94 Ple",
      "Fecha:": "24/03/2015 10:02",
      "Duraci\u00f3n:": "20:58:50",
      "Legislatura/Mandato:": "8a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-VIII/2015-MAR-24/1",
      "datetime": "2015-03-24 10:02:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001650&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001660&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=VIII001670&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-03-24 10:02:00",
        "2015-03-25 09:34:00",
        "2015-03-26 09:33:00"
      ],
      "id": "504",
      "metadata_file": "jsons/5/0/504.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/0/504_0.json",
        "diaris/5/0/504_1.json",
        "diaris/5/0/504_2.json"
      ]
    }
  ],
  "9a Legislatura": [
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NGIzMTVhNDktNWI2NC00NTUxLTlmN2UtY2M1OGY1NmY5NGI1",
      "title": "Sessi\u00f3 01 Ple",
      "Fecha:": "11/06/2015 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "01:43:27",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-JUN-11/1",
      "datetime": "2015-06-11 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000010&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-06-11 10:36:00"
      ],
      "id": "502",
      "metadata_file": "jsons/5/0/502.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/0/502_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZmE1ZTNjNWEtODQxMi00Mjk2LWIyMTQtNDhlMjgwMTExMTg2",
      "title": "Sessi\u00f3 02 Ple",
      "Fecha:": "25/06/2015 10:04",
      "Duraci\u00f3n:": "04:51:32",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-JUN-25/1",
      "datetime": "2015-06-25 10:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000020&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-06-25 10:04:00"
      ],
      "id": "501",
      "metadata_file": "jsons/5/0/501.json",
      "diari_files": [
        "diaris/5/0/501_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzI4NmM3MGUtYTE3ZC00NzRiLWIwZjUtODliZWVjNTg0OTQ0",
      "title": "Sessi\u00f3 03 Ple",
      "Fecha:": "28/06/2015 11:16",
      "Duraci\u00f3n:": "00:28:45",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-JUN-28/1",
      "datetime": "2015-06-28 11:16:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000030&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-06-28 11:16:00"
      ],
      "id": "499",
      "metadata_file": "jsons/4/9/499.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/9/499_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzNhOTE2MDQtMjZkYS00NWE0LWEzOTctMzAwYTZlMDBhN2E0",
      "title": "Sessi\u00f3 04 Ple",
      "Fecha:": "03/07/2015 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "01:58:42",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-JUL-03/1",
      "datetime": "2015-07-03 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000040&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-07-03 10:35:00"
      ],
      "id": "496",
      "metadata_file": "jsons/4/9/496.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/9/496_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTkzN2ZmMmYtNGJlMi00YjcwLWI2MTQtZTgyOTU5ZmNkZTQw",
      "title": "Sessi\u00f3 05 Ple",
      "Fecha:": "22/07/2015 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "00:30:09",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-JUL-22/1",
      "datetime": "2015-07-22 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000050&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-07-22 10:34:00"
      ],
      "id": "485",
      "metadata_file": "jsons/4/8/485.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/8/485_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NGVlNDFmNTgtZDVmNC00OGI0LWE5OGItZDY2NjUwNWRkNjMx",
      "title": "Sessi\u00f3 06 Ple",
      "Fecha:": "22/07/2015 11:41",
      "Duraci\u00f3n:": "00:30:07",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-JUL-22/2",
      "datetime": "2015-07-22 11:41:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000060&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-07-22 11:05:00"
      ],
      "id": "484",
      "metadata_file": "jsons/4/8/484.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/8/484_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjlmNTdiYjMtNDFhNC00ZTcxLWFlYzAtODVjMWM3NGY4YjJm",
      "title": "Sessi\u00f3 07 Ple",
      "Fecha:": "09/09/2015 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "02:45:04",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-SET-09/1",
      "datetime": "2015-09-09 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000070&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-09-09 10:34:00"
      ],
      "id": "483",
      "metadata_file": "jsons/4/8/483.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/8/483_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDUyNDg3YzYtODMwZC00MTU0LTk4NjAtODhiNDU3MTA4Yjll",
      "title": "Sessi\u00f3 08 Ple",
      "Fecha:": "17/09/2015 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "13:23:28",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-SET-17/1",
      "datetime": "2015-09-17 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000080&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000090&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-09-17 10:34:00",
        "2015-09-18 10:30:00"
      ],
      "id": "482",
      "metadata_file": "jsons/4/8/482.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/8/482_0.json",
        "diaris/4/8/482_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NGU0NTA4NWMtZDU1Ny00N2VmLTkzOWYtZDEzNjBiMWY0MDcx",
      "title": "Sessi\u00f3 09 Ple",
      "Fecha:": "23/09/2015 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "12:47:49",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-SET-23/1",
      "datetime": "2015-09-23 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000100&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000110&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-09-23 10:32:00",
        "2015-09-24 10:05:00"
      ],
      "id": "481",
      "metadata_file": "jsons/4/8/481.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/8/481_0.json",
        "diaris/4/8/481_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZWNlNGUzOWUtZmFiZS00OGNiLTgwZWEtNDg4Yjg2NmQxNjE2",
      "title": "Sessi\u00f3 10 Ple",
      "Fecha:": "06/10/2015 12:03",
      "Duraci\u00f3n:": "04:32:47",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-OCT-06/1",
      "datetime": "2015-10-06 12:03:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000120&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-10-06 12:03:00"
      ],
      "id": "473",
      "metadata_file": "jsons/4/7/473.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/7/473_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTQxZGViNWUtN2I0MC00Y2Y5LTlhNzQtNDg3NTU5YTAyNGVh",
      "title": "Sessi\u00f3 11 Ple",
      "Fecha:": "14/10/2015 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "12:47:46",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-OCT-14/1",
      "datetime": "2015-10-14 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000130&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000140&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-10-14 10:32:00",
        "2015-10-15 10:05:00"
      ],
      "id": "466",
      "metadata_file": "jsons/4/6/466.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/6/466_0.json",
        "diaris/4/6/466_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzNjM2QwNDUtMGEyMi00ZTkwLWI2ZTktZmMxYWQwOWM3MDE5",
      "title": "Sessi\u00f3 12 Ple",
      "Fecha:": "21/10/2015 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "11:56:15",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-OCT-21/1",
      "datetime": "2015-10-21 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000150&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000160&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-10-21 10:37:00",
        "2015-10-22 09:33:00"
      ],
      "id": "463",
      "metadata_file": "jsons/4/6/463.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/6/463_0.json",
        "diaris/4/6/463_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NThmNjU3NzYtOTQ5NS00ZDkyLWExMjgtZTg0ZjgxNTM3MDlk",
      "title": "Sessi\u00f3 13 Ple",
      "Fecha:": "28/10/2015 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "12:07:26",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-OCT-28/1",
      "datetime": "2015-10-28 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000170&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000180&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-10-28 10:39:00",
        "2015-10-29 09:33:00"
      ],
      "id": "458",
      "metadata_file": "jsons/4/5/458.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/5/458_0.json",
        "diaris/4/5/458_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTkwZWY4MjYtYTcyNy00NGQwLWI1OTMtZDg0YjdkY2JmOTgw",
      "title": "Sessi\u00f3 14 Ple",
      "Fecha:": "11/11/2015 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "09:10:26",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-NOV-11/1",
      "datetime": "2015-11-11 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000190&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000200&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-11-11 10:36:00",
        "2015-11-12 10:01:00"
      ],
      "id": "452",
      "metadata_file": "jsons/4/5/452.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/5/452_0.json",
        "diaris/4/5/452_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWFmNDIzZGUtNTAwNy00ZGI5LWIyY2YtZDkxMTFhYzEzOGI2",
      "title": "Sessi\u00f3 15 Ple",
      "Fecha:": "17/11/2015 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "01:46:05",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-NOV-17/1",
      "datetime": "2015-11-17 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000210&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-11-17 10:34:00"
      ],
      "id": "451",
      "metadata_file": "jsons/4/5/451.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/5/451_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjA2NTI5MjEtM2E2OC00NzcyLTg0ODItMjAxMWQ2NDEwM2I1",
      "title": "Sessi\u00f3 16 Ple",
      "Fecha:": "18/11/2015 11:01",
      "Duraci\u00f3n:": "01:29:24",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-NOV-18/1",
      "datetime": "2015-11-18 11:01:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000220&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-11-18 11:01:00"
      ],
      "id": "450",
      "metadata_file": "jsons/4/5/450.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/5/450_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=M2IzNmMzNjctOGVmNi00YmZjLThkYTEtNmJkYWE5Y2E5NWI5",
      "title": "Sessi\u00f3 17 Ple",
      "Fecha:": "25/11/2015 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "13:29:36",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-NOV-25/1",
      "datetime": "2015-11-25 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000230&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000240&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-11-25 10:37:00",
        "2015-11-26 09:05:00"
      ],
      "id": "442",
      "metadata_file": "jsons/4/4/442.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/4/442_0.json",
        "diaris/4/4/442_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzFhMGY1OGYtZjNlZi00ZGUxLWIyMGUtOGJkNTY1YzBhMWYy",
      "title": "Sessi\u00f3 18 Ple",
      "Fecha:": "02/12/2015 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "09:44:09",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-DIC-02/1",
      "datetime": "2015-12-02 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000250&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000260&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-12-02 10:38:00",
        "2015-12-03 10:03:00"
      ],
      "id": "437",
      "metadata_file": "jsons/4/3/437.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/3/437_0.json",
        "diaris/4/3/437_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MGQzNzcwZjQtYWU4MC00MjRhLTkyOGUtODk1NWM5ZDU1MWY3",
      "title": "Sessi\u00f3 19 Ple",
      "Fecha:": "21/12/2015 12:05",
      "Duraci\u00f3n:": "11:50:12",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2015-DIC-21/1",
      "datetime": "2015-12-21 12:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000270&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000280&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2015-12-21 12:05:00",
        "2015-12-22 10:06:00"
      ],
      "id": "425",
      "metadata_file": "jsons/4/2/425.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/2/425_0.json",
        "diaris/4/2/425_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NGMyMDM4YmEtZTM3Zi00YzExLTg4NmQtNmNiZWQ5YWUwZDlh",
      "title": "Sessi\u00f3 20 Ple",
      "Fecha:": "13/01/2016 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "11:23:47",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-ENE-13/1",
      "datetime": "2016-01-13 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000290&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000300&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-01-13 10:38:00",
        "2016-01-14 10:04:00"
      ],
      "id": "424",
      "metadata_file": "jsons/4/2/424.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/2/424_0.json",
        "diaris/4/2/424_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzJmNTczMTAtYTI1My00YmU0LTgxOTQtYzcxZjVmN2U5Nzcy",
      "title": "Sessi\u00f3 21 Ple",
      "Fecha:": "10/02/2016 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "10:41:29",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-FEB-10/1",
      "datetime": "2016-02-10 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000320&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-02-11 10:05:00"
      ],
      "id": "407",
      "metadata_file": "jsons/4/0/407.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/0/407_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTllN2E1YzktZjZkZi00MjQ2LWIzOGUtOThkN2I2Yzc1NTEx",
      "title": "Sessi\u00f3 22 Ple",
      "Fecha:": "17/02/2016 10:45",
      "Duraci\u00f3n:": "09:31:10",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-FEB-17/1",
      "datetime": "2016-02-17 10:45:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000330&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000340&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-02-17 10:45:00",
        "2016-02-18 10:05:00"
      ],
      "id": "399",
      "metadata_file": "jsons/3/9/399.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/9/399_0.json",
        "diaris/3/9/399_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MGUyY2YwYjktOTRmYS00Mjk4LTgyODQtNzIxMWU0YjYwMmJm",
      "title": "Sessi\u00f3 23 Ple",
      "Fecha:": "24/02/2016 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "10:44:56",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-FEB-24/1",
      "datetime": "2016-02-24 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000350&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000360&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-02-24 10:36:00",
        "2016-02-25 10:06:00"
      ],
      "id": "393",
      "metadata_file": "jsons/3/9/393.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/9/393_0.json",
        "diaris/3/9/393_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWNhZmIxNjktYTYxYi00Zjc2LWJhMDEtYmYwMGRjZmFmOTZi",
      "title": "Sessi\u00f3 24 Ple",
      "Fecha:": "09/03/2016 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "10:27:08",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-MAR-09/1",
      "datetime": "2016-03-09 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000370&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000380&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-03-09 10:38:00",
        "2016-03-10 10:03:00"
      ],
      "id": "381",
      "metadata_file": "jsons/3/8/381.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/8/381_0.json",
        "diaris/3/8/381_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzA0MmYyYTItNWRiOC00Y2M3LWEzNjYtYmQxYjA1YjUzNjg2",
      "title": "Sessi\u00f3 25 Ple",
      "Fecha:": "13/04/2016 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "11:54:15",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-ABR-13/1",
      "datetime": "2016-04-13 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000400&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000390&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-02-14 10:06:00",
        "2016-04-13 10:34:00"
      ],
      "id": "361",
      "metadata_file": "jsons/3/6/361.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/6/361_0.json",
        "diaris/3/6/361_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODA4ZGY4OTctNjU1NC00YTY2LTgxMjktYmY2YjIyYjUxZGZk",
      "title": "Sessi\u00f3 26 Ple",
      "Fecha:": "27/04/2016 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "10:31:40",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-ABR-27/1",
      "datetime": "2016-04-27 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000410&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000420&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-04-27 10:35:00",
        "2016-04-28 10:05:00"
      ],
      "id": "347",
      "metadata_file": "jsons/3/4/347.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/4/347_0.json",
        "diaris/3/4/347_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2FkYjFhNjItOWI0ZC00MDliLWIzZDMtZDk3NDNkMjY0NzQ0",
      "title": "Sessi\u00f3 27 Ple",
      "Fecha:": "11/05/2016 10:41",
      "Duraci\u00f3n:": "12:25:17",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-MAY-11/1",
      "datetime": "2016-05-11 10:41:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000430&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000440&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-05-11 10:41:00",
        "2016-05-12 10:05:00"
      ],
      "id": "330",
      "metadata_file": "jsons/3/3/330.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/3/330_0.json",
        "diaris/3/3/330_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OThhZWFhZDQtZjVmNC00ZjQ4LWI3M2EtMmJmMWM5ZDYzY2U1",
      "title": "Sessi\u00f3 28 Ple",
      "Fecha:": "25/05/2016 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "09:57:17",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-MAY-25/1",
      "datetime": "2016-05-25 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000450&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000460&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-05-25 10:37:00",
        "2016-05-26 10:07:00"
      ],
      "id": "321",
      "metadata_file": "jsons/3/2/321.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/2/321_0.json",
        "diaris/3/2/321_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTljY2ZmMmQtYzNjMy00ZTI5LWI2ODktYjMzYjVlMzk0Njc2",
      "title": "Sessi\u00f3 29 Ple",
      "Fecha:": "08/06/2016 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "09:16:16",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-JUN-08/1",
      "datetime": "2016-06-08 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000470&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000480&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-06-08 10:34:00",
        "2016-06-09 10:06:00"
      ],
      "id": "307",
      "metadata_file": "jsons/3/0/307.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/0/307_0.json",
        "diaris/3/0/307_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzI1YzZlYWYtNzliZS00Nzg1LTg5Y2ItNzMwNGRiMTE0N2I2",
      "title": "Sessi\u00f3 30 Ple",
      "Fecha:": "15/06/2016 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "11:49:47",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-JUN-15/1",
      "datetime": "2016-06-15 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000490&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000500&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-06-15 10:36:00",
        "2016-06-16 10:07:00"
      ],
      "id": "302",
      "metadata_file": "jsons/3/0/302.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/0/302_0.json",
        "diaris/3/0/302_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWFlOGE0ZWYtMGMxZi00NDFkLWJmYTUtODQ0YjIwYmVjMzgw",
      "title": "Sessi\u00f3 31 Ple",
      "Fecha:": "29/06/2016 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "09:44:23",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-JUN-29/1",
      "datetime": "2016-06-29 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000310&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000510&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000520&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-02-10 10:34:00",
        "2016-06-29 10:35:00",
        "2016-06-30 10:05:00"
      ],
      "id": "293",
      "metadata_file": "jsons/2/9/293.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/9/293_0.json",
        "diaris/2/9/293_1.json",
        "diaris/2/9/293_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTMzNjdkNmEtY2Q1ZC00ZTlhLTkwMWMtZWNkYzgwOGJhY2Y3",
      "title": "Sessi\u00f3 32 Ple",
      "Fecha:": "06/07/2016 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "12:01:14",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-JUL-06/1",
      "datetime": "2016-07-06 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000530&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000540&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-07-06 10:33:00",
        "2016-07-07 10:04:00"
      ],
      "id": "285",
      "metadata_file": "jsons/2/8/285.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/8/285_0.json",
        "diaris/2/8/285_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDU2ZThiZDMtNWMwYi00OGI3LWE3MjctNTYwMjk5MWY0OWI4",
      "title": "Sessi\u00f3 33 Ple",
      "Fecha:": "13/07/2016 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "11:02:08",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-JUL-13/1",
      "datetime": "2016-07-13 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000550&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000560&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-07-13 10:38:00",
        "2016-07-14 10:06:00"
      ],
      "id": "274",
      "metadata_file": "jsons/2/7/274.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/7/274_0.json",
        "diaris/2/7/274_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjhkYjNiMDgtYjNjNy00N2EzLWJiNzEtMjUwMzdlOWViZWIx",
      "title": "Sessi\u00f3 34 Ple",
      "Fecha:": "27/07/2016 11:35",
      "Duraci\u00f3n:": "01:14:04",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-JUL-27/1",
      "datetime": "2016-07-27 11:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000570&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-07-27 11:35:00"
      ],
      "id": "272",
      "metadata_file": "jsons/2/7/272.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/7/272_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjBkM2YyN2UtY2ZhNy00Y2M2LThjOTItYzUwNTI3MGFhNGM2",
      "title": "Sessi\u00f3 35 Ple",
      "Fecha:": "14/09/2016 10:43",
      "Duraci\u00f3n:": "19:21:08",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-SEP-14/1",
      "datetime": "2016-09-14 10:43:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000580&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000590&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-09-14 10:43:00",
        "2016-09-15 10:14:00"
      ],
      "id": "270",
      "metadata_file": "jsons/2/7/270.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/7/270_0.json",
        "diaris/2/7/270_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2E5NWFhM2ItMDU3OC00OGFkLWFlYjQtMGFmOWI1NWU5ZTdi",
      "title": "Sessi\u00f3 36 Ple",
      "Fecha:": "21/09/2016 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "12:30:06",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-SEP-21/1",
      "datetime": "2016-09-21 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000600&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000610&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-09-21 10:35:00",
        "2016-09-22 10:06:00"
      ],
      "id": "269",
      "metadata_file": "jsons/2/6/269.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/6/269_0.json",
        "diaris/2/6/269_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTExOGUyMGUtMjI3My00YmYzLWE3NWUtZDU4MTE3OThjOWY2",
      "title": "Sessi\u00f3 37 Ple",
      "Fecha:": "03/10/2016 12:06",
      "Duraci\u00f3n:": "00:18:12",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-OCT-03/1",
      "datetime": "2016-10-03 12:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000620&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-10-03 12:06:00"
      ],
      "id": "258",
      "metadata_file": "jsons/2/5/258.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/5/258_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTYzMGViMzUtZTc4Mi00MmQ0LWE1NzUtZTVlMzEzYzE1N2Nh",
      "title": "Sessi\u00f3 38 Ple",
      "Fecha:": "19/10/2016 10:41",
      "Duraci\u00f3n:": "10:04:15",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-OCT-19/1",
      "datetime": "2016-10-19 10:41:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000630&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000640&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-10-19 10:41:00",
        "2016-10-20 10:06:00"
      ],
      "id": "241",
      "metadata_file": "jsons/2/4/241.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/241_0.json",
        "diaris/2/4/241_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDdjM2Q1MTMtMDc1NC00MzZlLWJlM2ItNTIyNjVmZjFlNmRl",
      "title": "Sessi\u00f3 39 Ple",
      "Fecha:": "26/10/2016 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "11:28:44",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-OCT-26/1",
      "datetime": "2016-10-26 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000660&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000650&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-10-26 10:04:00",
        "2016-10-26 10:34:00"
      ],
      "id": "231",
      "metadata_file": "jsons/2/3/231.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/231_0.json",
        "diaris/2/3/231_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzIyNzYyNmItYjgwYi00YTU3LTlhZDktMDNlMmE3MGViZWZh",
      "title": "Sessi\u00f3 40 Ple",
      "Fecha:": "09/11/2016 10:42",
      "Duraci\u00f3n:": "11:52:15",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-NOV-09/1",
      "datetime": "2016-11-09 10:42:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000680&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000670&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-11-09 10:04:00",
        "2016-11-09 10:42:00"
      ],
      "id": "223",
      "metadata_file": "jsons/2/2/223.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/223_0.json",
        "diaris/2/2/223_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODQ0NTkxY2QtMDZlMy00ZjI1LTlhNzItNWJhZjNjYmUxZjA0",
      "title": "Sessi\u00f3 41 Ple",
      "Fecha:": "15/11/2016 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "03:19:17",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-NOV-15/1",
      "datetime": "2016-11-15 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000690&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-11-15 10:36:00"
      ],
      "id": "220",
      "metadata_file": "jsons/2/2/220.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/220_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MGQyZTVlZmYtODllZS00ZThmLWJkMTYtYjE4YTk4ZTFkYjRi",
      "title": "Sessi\u00f3 42 Ple",
      "Fecha:": "16/11/2016 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "03:00:16",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-NOV-16/1",
      "datetime": "2016-11-16 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000700&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-11-16 10:34:00"
      ],
      "id": "219",
      "metadata_file": "jsons/2/1/219.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/219_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzczZTAyMjgtYjJiZS00ZTE3LTg5ZWUtNTkzY2Q5ZTk0NDAy",
      "title": "Sessi\u00f3 43 Ple",
      "Fecha:": "30/11/2016 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "10:40:50",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-NOV-30/1",
      "datetime": "2016-11-30 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000710&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000720&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-11-30 10:34:00",
        "2016-12-01 10:38:00"
      ],
      "id": "207",
      "metadata_file": "jsons/2/0/207.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/207_0.json",
        "diaris/2/0/207_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=M2ZlZmUyMTctMDdhYi00NzkyLTgyYjgtNWE5NmY2OTY2ZTQ5",
      "title": "Sessi\u00f3 44 Ple",
      "Fecha:": "19/12/2016 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "15:26:37",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2016-DIC-19/1",
      "datetime": "2016-12-19 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000730&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000740&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000750&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2016-12-19 10:36:00",
        "2016-12-20 10:07:00",
        "2016-12-21 10:06:00"
      ],
      "id": "196",
      "metadata_file": "jsons/1/9/196.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/196_0.json",
        "diaris/1/9/196_1.json",
        "diaris/1/9/196_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGYyYjYxYmEtNDU0MS00MDZlLTg1NjQtZWFkMzRiODFjNGU0",
      "title": "Sessi\u00f3 45 Ple",
      "Fecha:": "25/01/2017 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "12:36:03",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-ENE-25/1",
      "datetime": "2017-01-25 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000760&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000770&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-01-25 10:38:00",
        "2017-01-26 10:06:00"
      ],
      "id": "179",
      "metadata_file": "jsons/1/7/179.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/179_0.json",
        "diaris/1/7/179_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzQ4YzZjZGYtZDNiMS00OGVkLWI3ZGYtODdlNjJiNGE5MmFk",
      "title": "Sessi\u00f3 46 Ple",
      "Fecha:": "08/02/2017 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "12:11:28",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-FEB-08/1",
      "datetime": "2017-02-08 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000780&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000790&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-02-08 10:34:00",
        "2017-02-09 10:07:00"
      ],
      "id": "169",
      "metadata_file": "jsons/1/6/169.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/169_0.json",
        "diaris/1/6/169_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDJjMDcyZmUtNjlhOS00Y2VlLTlkNmQtNGM0M2E1NWJlNzFj",
      "title": "Sessi\u00f3 47 Ple",
      "Fecha:": "22/02/2017 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "10:52:35",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-FEB-22/1",
      "datetime": "2017-02-22 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000800&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000810&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-02-22 10:40:00",
        "2017-02-23 10:09:00"
      ],
      "id": "152",
      "metadata_file": "jsons/1/5/152.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/5/152_0.json",
        "diaris/1/5/152_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTU3ZjY3NjYtZTJmYS00YjBhLWE1MDEtZDdkNzJlYWRkNjU3",
      "title": "Sessi\u00f3 48 Ple",
      "Fecha:": "08/03/2017 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "11:33:27",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-MAR-08/1",
      "datetime": "2017-03-08 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000820&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000830&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-03-08 10:07:00",
        "2017-03-09 10:07:00"
      ],
      "id": "134",
      "metadata_file": "jsons/1/3/134.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/3/134_0.json",
        "diaris/1/3/134_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjZhZjU2OTQtNDFmYS00MTE5LTlmNzMtZDVlNzBiODI1Y2Zh",
      "title": "Sessi\u00f3 49 Ple",
      "Fecha:": "29/03/2017 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "11:46:44",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-MAR-29/1",
      "datetime": "2017-03-29 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000840&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000850&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-03-29 10:37:00",
        "2017-03-30 10:12:00"
      ],
      "id": "122",
      "metadata_file": "jsons/1/2/122.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/2/122_0.json",
        "diaris/1/2/122_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2JhMjg2YjUtMGQxMi00NDNmLTgyYjctOWM5NTQ1YTViMTdi",
      "title": "Sessi\u00f3 50 Ple",
      "Fecha:": "04/04/2017 10:10",
      "Duraci\u00f3n:": "09:21:52",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-ABR-04/1",
      "datetime": "2017-04-04 10:10:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000860&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000870&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-04-04 10:10:00",
        "2017-04-05 10:09:00"
      ],
      "id": "119",
      "metadata_file": "jsons/1/1/119.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/1/119_0.json",
        "diaris/1/1/119_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NmE2YTZiNjQtZjhlNy00YzhjLTg0MzUtZTg3YWU2ZGFkOWZh",
      "title": "Sessi\u00f3 51 Ple",
      "Fecha:": "26/04/2017 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "07:06:16",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-ABR-26/1",
      "datetime": "2017-04-26 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000880&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-04-26 10:35:00"
      ],
      "id": "108",
      "metadata_file": "jsons/1/0/108.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/108_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTM3OWQ4NWUtYTFhYS00NDk3LWFkZWMtOWViNDAyOTI2ODcx",
      "title": "Sessi\u00f3 52 Ple",
      "Fecha:": "10/05/2017 10:33",
      "Duraci\u00f3n:": "10:02:25",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-MAY-10/1",
      "datetime": "2017-05-10 10:33:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000890&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000900&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-05-10 10:05:00",
        "2017-05-11 10:08:00"
      ],
      "id": "95",
      "metadata_file": "jsons/9/0/95.json",
      "diari_files": [
        "diaris/9/0/95_0.json",
        "diaris/9/0/95_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmRlZWE5ZWQtZDRkMi00YmJlLWE5NzctZDc3OGNkZGQ1MDg3",
      "title": "Sessi\u00f3 53 Ple",
      "Fecha:": "24/05/2017 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "11:38:43",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-MAY-24/1",
      "datetime": "2017-05-24 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000910&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000920&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-05-24 10:34:00",
        "2017-05-25 10:04:00"
      ],
      "id": "82",
      "metadata_file": "jsons/8/0/82.json",
      "diari_files": [
        "diaris/8/0/82_0.json",
        "diaris/8/0/82_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NGRlNTQ0NGQtNjMyZC00NGU1LTg4MTUtNTI5MWRjYzJkNTNl",
      "title": "Sessi\u00f3 54 Ple",
      "Fecha:": "07/06/2017 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "10:15:50",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-JUN-07/1",
      "datetime": "2017-06-07 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000930&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000940&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-06-07 10:38:00",
        "2017-06-08 10:04:00"
      ],
      "id": "70",
      "metadata_file": "jsons/7/0/70.json",
      "diari_files": [
        "diaris/7/0/70_0.json",
        "diaris/7/0/70_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGRiNGZmNDYtMGU4ZC00NjkzLTkwNGMtNWVhZDRkMjNmNGRi",
      "title": "Sessi\u00f3 55 Ple",
      "Fecha:": "14/06/2017 10:41",
      "Duraci\u00f3n:": "09:53:08",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-JUN-14/1",
      "datetime": "2017-06-14 10:41:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000950&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000960&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-06-14 10:41:00",
        "2017-06-15 10:06:00"
      ],
      "id": "67",
      "metadata_file": "jsons/6/0/67.json",
      "diari_files": [
        "diaris/6/0/67_0.json",
        "diaris/6/0/67_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTA2YTI2YzctY2Y2Ni00MjFjLTgyODQtMDc4OWQzZDA5ZThj",
      "title": "Sessi\u00f3 56 Ple",
      "Fecha:": "05/07/2017 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "10:07:24",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-JUL-05/1",
      "datetime": "2017-07-05 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000970&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000980&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-07-05 10:36:00",
        "2017-07-06 10:07:00"
      ],
      "id": "45",
      "metadata_file": "jsons/4/0/45.json",
      "diari_files": [
        "diaris/4/0/45_0.json",
        "diaris/4/0/45_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTY3MzZjMWUtMzJmNi00OTc0LTg4OWEtZTM3ZDJmNGFmOWMy",
      "title": "Sessi\u00f3 57 Ple",
      "Fecha:": "08/09/2017 12:06",
      "Duraci\u00f3n:": "02:01:36",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-SEP-08/1",
      "datetime": "2017-09-08 12:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  000990&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-09-08 12:06:00"
      ],
      "id": "31",
      "metadata_file": "jsons/3/0/31.json",
      "diari_files": [
        "diaris/3/0/31_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MGEwMDJlNzUtYmJmMy00ODY3LWJjNDItZTVlMzViNjEzNDgx",
      "title": "Sessi\u00f3 58 Ple",
      "Fecha:": "13/09/2017 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "19:18:07",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-SEP-13/1",
      "datetime": "2017-09-13 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001000&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001010&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-09-13 10:35:00",
        "2017-09-14 10:07:00"
      ],
      "id": "29",
      "metadata_file": "jsons/2/0/29.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/29_0.json",
        "diaris/2/0/29_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDg5OTdhNDAtYzk5Zi00ZDZiLTlkODEtM2ZkYTU3NjAxMDVj",
      "title": "Sessi\u00f3 59 Ple",
      "Fecha:": "27/09/2017 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "10:28:13",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-SEP-27/1",
      "datetime": "2017-09-27 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001020&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001030&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-09-27 10:34:00",
        "2017-09-28 10:04:00"
      ],
      "id": "19",
      "metadata_file": "jsons/1/0/19.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/0/19_0.json",
        "diaris/1/0/19_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWJlYmZiNmQtODI2ZS00ZWI0LWJhMTUtMzcwOTc2MTk0ZjM0",
      "title": "Sessi\u00f3 60 Ple",
      "Fecha:": "18/10/2017 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "11:34:10",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-OCT-18/1",
      "datetime": "2017-10-18 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001040&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001050&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-10-18 10:34:00",
        "2017-10-19 10:02:00"
      ],
      "id": "2",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2_0.json",
        "diaris/2/0/2_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjRjZjg0MWQtN2EyMy00ODFjLWE3NGQtNGYxYmM1NTIyOTYz",
      "title": "Sessi\u00f3 61 Ple",
      "Fecha:": "25/10/2017 10:39",
      "Duraci\u00f3n:": "12:48:44",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-OCT-25/1",
      "datetime": "2017-10-25 10:39:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001060&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001070&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-10-25 10:40:00",
        "2017-10-26 10:09:00"
      ],
      "id": "1697",
      "metadata_file": "jsons/1/6/1697.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/6/1697_0.json",
        "diaris/1/6/1697_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Mjg2ZjBlNjctMjNkNC00NDg4LWI3YTgtMTJiZWY3OTk5NWQ2",
      "title": "Sessi\u00f3 62 Ple",
      "Fecha:": "16/11/2017 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "04:20:21",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-NOV-16/1",
      "datetime": "2017-11-16 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001080&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-11-16 10:07:00"
      ],
      "id": "1709",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1709.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1709_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDFhNzI3YzAtNzcxNi00MGUzLTg5ZTYtNDc0NDU0NTZjNTZk",
      "title": "Sessi\u00f3 63 Ple",
      "Fecha:": "17/11/2017 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "04:06:51",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-NOV-17/1",
      "datetime": "2017-11-17 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001090&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-11-17 10:05:00"
      ],
      "id": "1729",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1729.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1729_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTZkOTYzMGYtMmFmNy00N2I5LTk5ZmQtMDhkZjVkZWViYjhk",
      "title": "Sessi\u00f3 64 Ple",
      "Fecha:": "22/11/2017 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "11:33:01",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-NOV-22/1",
      "datetime": "2017-11-22 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001100&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001110&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-11-22 10:36:00",
        "2017-11-23 10:03:00"
      ],
      "id": "1724",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1724.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1724_0.json",
        "diaris/1/7/1724_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2IxMDg4NTctYzlkOC00NjQ0LWJhMWQtNWZmNTdmZWU3YWQ5",
      "title": "Sessi\u00f3 65 Ple",
      "Fecha:": "29/11/2017 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "13:09:43",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-NOV-29/1",
      "datetime": "2017-11-29 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001120&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001130&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-11-29 10:38:00",
        "2017-11-30 10:06:00"
      ],
      "id": "1731",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1731.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1731_0.json",
        "diaris/1/7/1731_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWJhOTcwY2UtMWI5Zi00M2VmLWJmMzUtZDc5MjNjZWM2MDAx",
      "title": "Sessi\u00f3 66 Ple",
      "Fecha:": "19/12/2017 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "14:03:10",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2017-DIC-19/1",
      "datetime": "2017-12-19 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001140&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001150&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001160&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2017-12-19 10:40:00",
        "2017-12-20 10:07:00",
        "2017-12-21 10:08:00"
      ],
      "id": "1747",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1747.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1747_0.json",
        "diaris/1/7/1747_1.json",
        "diaris/1/7/1747_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjEzODMwZDAtZTEzZC00OTJhLThkNTctYTNiZjczNzljZGEz",
      "title": "Sessi\u00f3 67 (Ple Extraordinari)",
      "Fecha:": "24/01/2018 10:49",
      "Duraci\u00f3n:": "09:55:42",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-ENE-24/1",
      "datetime": "2018-01-24 10:49:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001170&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001180&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-01-24 10:49:00",
        "2018-01-25 10:06:00"
      ],
      "id": "1754",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1754.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1754_0.json",
        "diaris/1/7/1754_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzY0Nzg4ZWYtYzAwYy00ZTYyLWE3ZjctMmRkNTFkZTViNjU2",
      "title": "Sessi\u00f3 68 Ple",
      "Fecha:": "07/02/2018 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "11:23:54",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-FEB-07/1",
      "datetime": "2018-02-07 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001190&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001200&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-02-07 10:37:00",
        "2018-02-08 10:11:00"
      ],
      "id": "1774",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1774.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1774_0.json",
        "diaris/1/7/1774_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTMyMGEzNWUtMTY3ZS00ODIzLWFjODctOGNmYTEwMmQ0NDgz",
      "title": "Sessi\u00f3 69 Ple",
      "Fecha:": "14/02/2018 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "04:42:24",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-FEB-14/1",
      "datetime": "2018-02-14 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001210&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-02-14 10:37:00"
      ],
      "id": "1772",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1772.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1772_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTQwMjk1YjgtOTA2Zi00ODhhLTk4OWQtMWQzYWFiM2ZmZjdi",
      "title": "Sessi\u00f3 70 Ple",
      "Fecha:": "21/02/2018 10:39",
      "Duraci\u00f3n:": "12:21:08",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-FEB-21/1",
      "datetime": "2018-02-21 10:39:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001220&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001230&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-02-21 10:39:00",
        "2018-02-22 10:04:00"
      ],
      "id": "1766",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1766.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1766_0.json",
        "diaris/1/7/1766_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWQ4NzBjZTAtODg3NS00ODc0LWFhZDEtNjc1ZmU3YzliM2Mz",
      "title": "Sessi\u00f3 71 Ple",
      "Fecha:": "28/02/2018 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "12:22:26",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-FEB-28/1",
      "datetime": "2018-02-28 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001240&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001250&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-02-28 10:35:00",
        "2018-03-01 10:05:00"
      ],
      "id": "1762",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1762.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1762_0.json",
        "diaris/1/7/1762_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWJlZTZiZWYtYjVhMy00MjU5LTk5MWYtYjU4OTIzYThlMWY2",
      "title": "Sessi\u00f3 72 Ple",
      "Fecha:": "07/03/2018 10:06",
      "Duraci\u00f3n:": "10:14:07",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-MAR-07/1",
      "datetime": "2018-03-07 10:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001260&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001270&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-03-07 10:06:00",
        "2018-03-08 10:04:00"
      ],
      "id": "1786",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1786.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1786_0.json",
        "diaris/1/7/1786_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjY4YTdhMTQtMDMwMS00YjA4LWI3ZDItOWQwYjU1MzNhZTFm",
      "title": "Sessi\u00f3 73 Ple",
      "Fecha:": "04/04/2018 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "11:24:01",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-ABR-04/1",
      "datetime": "2018-04-04 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001280&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001290&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-04-04 10:38:00",
        "2018-04-05 10:07:00"
      ],
      "id": "1799",
      "metadata_file": "jsons/1/7/1799.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/7/1799_0.json",
        "diaris/1/7/1799_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjUyODU2MTktNmY5MS00NTJhLWE3OGEtY2RkNWJmMWYwZTQ2",
      "title": "Sessi\u00f3 74 Ple",
      "Fecha:": "18/04/2018 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "10:30:13",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-ABR-18/1",
      "datetime": "2018-04-18 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001300&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001310&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-04-18 10:37:00",
        "2018-04-19 10:03:00"
      ],
      "id": "1805",
      "metadata_file": "jsons/1/8/1805.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/8/1805_0.json",
        "diaris/1/8/1805_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MGY0NGYxMjAtN2VhZS00ZTQ1LTg2MWEtYjczYTk2M2U3Y2Vh",
      "title": "Sessi\u00f3 75 Ple",
      "Fecha:": "09/05/2018 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "14:02:31",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-MAY-09/1",
      "datetime": "2018-05-09 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001330&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001320&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-05-09 10:04:00",
        "2018-05-09 10:35:00"
      ],
      "id": "1825",
      "metadata_file": "jsons/1/8/1825.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/8/1825_0.json",
        "diaris/1/8/1825_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODE1YTc1MDItOGQxNy00MDlmLTgzYTktZjJhZmJhNzQzODQ0",
      "title": "Sessi\u00f3 76 Ple",
      "Fecha:": "23/05/2018 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "12:20:08",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-MAY-23/1",
      "datetime": "2018-05-23 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001340&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001350&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-05-23 10:37:00",
        "2018-05-24 10:06:00"
      ],
      "id": "1828",
      "metadata_file": "jsons/1/8/1828.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/8/1828_0.json",
        "diaris/1/8/1828_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzkwZjYzZTUtMTJlOC00NjZlLWE0MjItYzNkY2ZiYjFiNDY1",
      "title": "Sessi\u00f3 77 Ple",
      "Fecha:": "05/06/2018 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "11:19:54",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-JUN-05/1",
      "datetime": "2018-06-05 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001360&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001370&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-06-05 10:36:00",
        "2018-06-06 10:04:00"
      ],
      "id": "1837",
      "metadata_file": "jsons/1/8/1837.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/8/1837_0.json",
        "diaris/1/8/1837_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTY5ZWVlODUtNDdkOC00YTU1LTlhYzYtNjA3NDhhN2ZjOTY5",
      "title": "Sessi\u00f3 78 Ple",
      "Fecha:": "13/06/2018 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "10:21:24",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-JUN-13/1",
      "datetime": "2018-06-13 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001380&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001390&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-06-13 10:35:00",
        "2018-06-14 10:05:00"
      ],
      "id": "1841",
      "metadata_file": "jsons/1/8/1841.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/8/1841_0.json",
        "diaris/1/8/1841_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjYwMTU1YmMtMDM5YS00OGM4LTk4OTEtM2EyMGU1MTJhNDU4",
      "title": "Sessi\u00f3 79 Ple",
      "Fecha:": "04/07/2018 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "11:32:37",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-JUL-04/1",
      "datetime": "2018-07-04 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001400&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001410&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-07-04 10:40:00",
        "2018-07-05 10:07:00"
      ],
      "id": "1881",
      "metadata_file": "jsons/1/8/1881.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/8/1881_0.json",
        "diaris/1/8/1881_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTliNTI3MmItMWIyYy00MmFhLTk3NGItYzk5Yjg5MDAxNzMy",
      "title": "Sessi\u00f3 80 (Ple Extraordinari)",
      "Fecha:": "18/07/2018 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "04:12:34",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-JUL-18/1",
      "datetime": "2018-07-18 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001420&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-07-18 10:36:00"
      ],
      "id": "1872",
      "metadata_file": "jsons/1/8/1872.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/8/1872_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MWMyZGQxNDgtYzNmYi00Y2ZlLTgwZWUtNWQ5MTc3ZGNjOGI3",
      "title": "Sessi\u00f3 81 Ple",
      "Fecha:": "11/09/2018 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "16:53:13",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-SEP-11/1",
      "datetime": "2018-09-11 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001430&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001440&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-09-11 10:05:00",
        "2018-09-13 10:07:00"
      ],
      "id": "1903",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1903.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/1903_0.json",
        "diaris/1/9/1903_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZGE2YjQxMDUtYTc1Mi00NWViLWJkMmMtYTA3MTU2MDVkMjEz",
      "title": "Sessi\u00f3 82 Ple",
      "Fecha:": "26/09/2018 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "12:17:56",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-SEP-26/1",
      "datetime": "2018-09-26 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001450&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001460&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-09-26 10:32:00",
        "2018-09-27 10:32:00"
      ],
      "id": "1896",
      "metadata_file": "jsons/1/8/1896.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/8/1896_0.json",
        "diaris/1/8/1896_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NmVjMGNmYjItNDI2YS00MTQ4LWJjYzUtZDdiZjljYmFhMGJj",
      "title": "Sessi\u00f3 82 Ple",
      "Fecha:": "17/10/2018 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "05:15:34",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2018-10-17 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001450&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001460&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-09-26 10:32:00",
        "2018-09-27 10:32:00"
      ],
      "id": "1913",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1913.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/1913_0.json",
        "diaris/1/9/1913_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTZiMGE3ZjYtM2I0MS00NWFiLWJkZWEtYzM4Y2ZjNDdhZjJj",
      "title": "Sessi\u00f3 83 Ple",
      "Fecha:": "17/10/2018 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "08:21:33",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-OCT-17/1",
      "datetime": "2018-10-17 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001470&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001480&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-10-17 10:32:00",
        "2018-10-18 10:04:00"
      ],
      "id": "1926",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1926.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/1926_0.json",
        "diaris/1/9/1926_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWZmODA5M2MtODQ1Zi00N2NhLWE5NmQtZDA0ZWY1Y2ZlNjhj",
      "title": "Sessi\u00f3 84 Ple",
      "Fecha:": "24/10/2018 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "10:08:47",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "C\u00f3digo:": "PL-IX/2018-OCT-24/1",
      "datetime": "2018-10-24 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001490&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001500&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-10-24 10:37:00",
        "2018-10-25 10:05:00"
      ],
      "id": "1922",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1922.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/1922_0.json",
        "diaris/1/9/1922_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTVjOTBkNjAtYTE5Yi00MzJlLThjMzgtYjgyN2U0MDdiMDhl",
      "title": "Sessi\u00f3 84 Ple",
      "Fecha:": "24/10/2018 13:26",
      "Duraci\u00f3n:": "00:37:13",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2018-10-24 13:26:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001490&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001500&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-10-24 10:37:00",
        "2018-10-25 10:05:00"
      ],
      "id": "1934",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1934.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/1934_0.json",
        "diaris/1/9/1934_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2IyYTU0YTUtOTdjNS00ZGQxLWI3ODItOTQ5ODcwYWM1Nzc3",
      "title": "Sessi\u00f3 85 Ple",
      "Fecha:": "15/11/2018 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "03:17:32",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2018-11-15 10:35:00",
      "diari_urls": [],
      "diari_datetimes": [],
      "id": "1971",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1971.json",
      "diari_files": []
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmYwNzk4NzItYjg5MC00NDNiLThmNjAtODJmNDgzNzBmZTM4",
      "title": "Sessi\u00f3 86 Ple",
      "Fecha:": "16/11/2018 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "03:26:49",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2018-11-16 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001510&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001520&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-11-15 10:35:00",
        "2018-11-16 10:40:00"
      ],
      "id": "1975",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1975.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/1975_0.json",
        "diaris/1/9/1975_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTM3YzdjNDMtN2E1NS00ODQzLWI5YTMtNDI4M2M3OWIzM2E2",
      "title": "Sessi\u00f3 87 Ple",
      "Fecha:": "21/11/2018 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "11:46:31",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2018-11-21 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001530&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001540&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-11-21 10:35:00",
        "2018-11-22 10:04:00"
      ],
      "id": "1977",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1977.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/1977_0.json",
        "diaris/1/9/1977_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjhiZmI1MWQtZDFjZC00ZjEyLWIwYTktZTE0NTNiY2ViOTY2",
      "title": "Sessi\u00f3 88 Ple",
      "Fecha:": "28/11/2018 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "13:05:39",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2018-11-28 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001550&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001560&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-11-28 10:35:00",
        "2018-11-29 10:05:00"
      ],
      "id": "1981",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1981.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/1981_0.json",
        "diaris/1/9/1981_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzI4NGQxYmMtMjlhYi00MWIxLWFlYjUtNGY1ZTMxOTBhNTkx",
      "title": "Sessi\u00f3 89 Ple",
      "Fecha:": "19/12/2018 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "14:36:02",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2018-12-19 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001570&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001580&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001590&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2018-12-19 10:50:00",
        "2018-12-20 10:05:00",
        "2018-12-21 11:03:00"
      ],
      "id": "1995",
      "metadata_file": "jsons/1/9/1995.json",
      "diari_files": [
        "diaris/1/9/1995_0.json",
        "diaris/1/9/1995_1.json",
        "diaris/1/9/1995_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjQ4ZTVjMWQtMjVjMC00OGIxLTgzYjctZWUwYjEzNjVhOTNm",
      "title": "Sessi\u00f3 90 Ple",
      "Fecha:": "16/01/2019 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "12:10:11",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-01-16 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001600&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001610&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-01-16 10:38:00",
        "2019-01-17 10:05:00"
      ],
      "id": "2003",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2003.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2003_0.json",
        "diaris/2/0/2003_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YWZiMzQyMzctYmFlNC00M2EwLTg3ZTctMTk4N2IwZDA0NWYw",
      "title": "Sessi\u00f3 91 Ple",
      "Fecha:": "30/01/2019 10:44",
      "Duraci\u00f3n:": "12:30:12",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-01-30 10:44:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001620&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001630&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-01-30 10:44:00",
        "2019-01-31 10:05:00"
      ],
      "id": "2009",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2009.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2009_0.json",
        "diaris/2/0/2009_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmFmOGE0MzgtY2Y3MS00ODMyLWEyMTktNDcxMmIzN2IzMzAw",
      "title": "Sessi\u00f3 92 Ple",
      "Fecha:": "13/02/2019 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "10:34:48",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-02-13 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001640&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001650&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-02-13 10:05:00",
        "2019-02-14 10:10:00"
      ],
      "id": "2021",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2021.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2021_0.json",
        "diaris/2/0/2021_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjMzNDBkOTEtN2JmYi00ZGQ3LTkwNWItOTk5N2MxMGFmODcw",
      "title": "Sessi\u00f3 93 Ple",
      "Fecha:": "27/02/2019 10:45",
      "Duraci\u00f3n:": "09:22:05",
      "Legislatura/Mandato:": "9a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-02-27 10:45:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001660&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=IX  001670&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-02-27 10:45:00",
        "2019-02-28 10:05:00"
      ],
      "id": "2034",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2034.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2034_0.json",
        "diaris/2/0/2034_1.json"
      ]
    }
  ],
  "10 a Legislatura": [
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDFjZjJiZGMtYzViZi00OGIzLWFjODEtODE0N2M2ZmI1YTI0",
      "title": "Sessi\u00f3 1 Ple",
      "Fecha:": "16/05/2019 10:39",
      "Duraci\u00f3n:": "01:59:53",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-05-16 10:39:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000010&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-05-16 10:40:00"
      ],
      "id": "2041",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2041.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2041_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Y2M5OGE3OGEtYWY2Yy00YWY0LWJkZDItZGY5Mzg1MjQ1MWM2",
      "title": "Sessi\u00f3 2 Ple",
      "Fecha:": "12/06/2019 10:10",
      "Duraci\u00f3n:": "06:20:10",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-06-12 10:10:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000020&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000030&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-06-12 10:10:00",
        "2019-06-13 10:22:00"
      ],
      "id": "2056",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2056.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2056_0.json",
        "diaris/2/0/2056_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDg0YzQ5YzEtMDgyNS00M2Q4LTk0ZmEtZmE3OWUxNjcyOTRl",
      "title": "Sessi\u00f3 3 Ple",
      "Fecha:": "16/06/2019 12:12",
      "Duraci\u00f3n:": "00:28:03",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-06-16 12:12:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000040&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-06-16 12:12:00"
      ],
      "id": "2057",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2057.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2057_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTI3ODkzNzAtYTA3ZS00ZGNiLTg5YmQtMGZmNjc2NzIyMWEw",
      "title": "Sessi\u00f3 4 Ple",
      "Fecha:": "26/06/2019 11:06",
      "Duraci\u00f3n:": "00:24:53",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-06-26 11:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000050&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-06-26 11:07:00"
      ],
      "id": "2058",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2058.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2058_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTZkNTVjZWQtMzhmZS00N2ZhLTkxN2UtNjIxYzg0MDQzOGU0",
      "title": "Sessi\u00f3 5 Ple",
      "Fecha:": "11/09/2019 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "12:42:34",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-09-11 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000060&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000070&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-09-11 10:35:00",
        "2019-09-12 10:39:00"
      ],
      "id": "2061",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2061.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2061_0.json",
        "diaris/2/0/2061_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OWU1OWY4MmYtY2UzOC00NjFhLTk3MjctNTA5Y2MzZDVhNTU3",
      "title": "Sessi\u00f3 6 Ple",
      "Fecha:": "18/09/2019 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "14:43:30",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-09-18 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000090&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-09-19 10:07:00"
      ],
      "id": "2062",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2062.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2062_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YmQ2MmVjNTctMmMyYy00YjIwLWFiZmEtYWZkZTMzNmZjN2Fl",
      "title": "Sessi\u00f3 7 Ple",
      "Fecha:": "25/09/2019 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "09:56:43",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-09-25 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000100&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000110&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-09-25 10:38:00",
        "2019-09-26 10:05:00"
      ],
      "id": "2064",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2064.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2064_0.json",
        "diaris/2/0/2064_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGUwMTc0OTUtYmM2NC00ZTY3LTlkMWYtOTdhZDdjNTM4MmNi",
      "title": "Sessi\u00f3 8 Ple",
      "Fecha:": "16/10/2019 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "09:55:01",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-10-16 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000130&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000120&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-09-17 10:08:00",
        "2019-10-16 10:35:00"
      ],
      "id": "2075",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2075.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2075_0.json",
        "diaris/2/0/2075_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZTM1NWVhNmEtZWU0NC00NWMzLThlNzktMGQ3NjQ5ZmYzODZm",
      "title": "Sessi\u00f3 9 Ple",
      "Fecha:": "23/10/2019 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "08:59:13",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-10-23 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000080&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000140&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000150&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-09-18 10:05:00",
        "2019-10-23 10:37:00",
        "2019-10-24 10:05:00"
      ],
      "id": "2081",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2081.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2081_0.json",
        "diaris/2/0/2081_1.json",
        "diaris/2/0/2081_2.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWQyYzZiNzUtMjE0Mi00ZjU2LTk1YTctZTg3NTBkY2NhZjQ0",
      "title": "Sessi\u00f3 10 Ple",
      "Fecha:": "15/11/2019 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "02:56:35",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-11-15 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000160&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-11-15 10:37:00"
      ],
      "id": "2098",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2098.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2098_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDMxNWU4YTYtZmJiZi00MTJlLWEzYzgtYjE0Yjc1MjNjYTVk",
      "title": "Sessi\u00f3 11 Ple",
      "Fecha:": "18/11/2019 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "03:10:53",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-11-18 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000170&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-11-18 10:37:00"
      ],
      "id": "2099",
      "metadata_file": "jsons/2/0/2099.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/0/2099_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDc4NjIxZTQtY2FmNS00YmFjLWE1Y2MtYzFiYWY5ZDgxNzJk",
      "title": "Sessi\u00f3 12 Ple",
      "Fecha:": "27/11/2019 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "10:25:10",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-11-27 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000180&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000190&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-11-27 10:37:00",
        "2019-11-28 10:05:00"
      ],
      "id": "2109",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2109.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2109_0.json",
        "diaris/2/1/2109_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZmI3ZmI3MGEtZTZhNS00Yzg4LTkxNjItNzBkZDM2ZmE2Yjlh",
      "title": "Sessi\u00f3 13-1 Ple",
      "Fecha:": "18/12/2019 10:42",
      "Duraci\u00f3n:": "03:06:03",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-12-18 10:42:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000200&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-12-18 10:42:00"
      ],
      "id": "2124",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2124.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2124_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzQzYThlOGUtNmMzNi00NTczLTg4MjAtMjk5MTk4NTVjODNm",
      "title": "Sessi\u00f3 13-2 Ple",
      "Fecha:": "18/12/2019 16:37",
      "Duraci\u00f3n:": "03:55:34",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-12-18 16:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000200&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-12-18 10:42:00"
      ],
      "id": "2125",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2125.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2125_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Mzc5M2ZhODQtNTJmZC00ZTVjLTk1ZGUtMGE1NzkzZmRkOGY0",
      "title": "Sessi\u00f3 13-3 Ple",
      "Fecha:": "19/12/2019 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "04:19:07",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-12-19 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000210&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-12-19 10:07:00"
      ],
      "id": "2126",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2126.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2126_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDQ5MjliNzMtNGUyNS00OTJkLWExZTgtM2Q3Mzc2ZTUzMjY1",
      "title": "Sessi\u00f3 13-4 Ple",
      "Fecha:": "19/12/2019 16:03",
      "Duraci\u00f3n:": "05:08:53",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2019-12-19 16:03:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000210&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2019-12-19 10:07:00"
      ],
      "id": "2127",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2127.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2127_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTVlNDlhMmEtM2ZmOC00MWFhLWI2NTQtZTRhNGYzNWFlOWU5",
      "title": "Sessi\u00f3 14-1 Ple",
      "Fecha:": "05/02/2020 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "03:50:01",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-02-05 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000220&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-02-05 10:38:00"
      ],
      "id": "2133",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2133.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2133_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzhmNTRlNzktOGQ2My00YzE5LWJhMTgtNjdlMzA0MDcyMjVk",
      "title": "Sessi\u00f3 14-2 Ple",
      "Fecha:": "05/02/2020 16:02",
      "Duraci\u00f3n:": "02:41:14",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-02-05 16:02:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000220&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-02-05 10:38:00"
      ],
      "id": "2134",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2134.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2134_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Nzc4NWEzNDgtZDAwNi00N2NhLTk5YWQtOGIyYmUwNTdjZGQ1",
      "title": "Sessi\u00f3 14-3 Ple",
      "Fecha:": "06/02/2020 10:16",
      "Duraci\u00f3n:": "03:49:20",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-02-06 10:16:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000230&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-02-06 10:16:00"
      ],
      "id": "2135",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2135.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2135_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODczYjk1NjMtYTdhNi00ZmFmLTg4YmItNzQ0OTliYTY1MWZk",
      "title": "Sessi\u00f3 15 Ple",
      "Fecha:": "19/02/2020 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "12:05:33",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-02-19 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000240&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000250&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-02-19 10:35:00",
        "2020-02-20 10:06:00"
      ],
      "id": "2141",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2141.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2141_0.json",
        "diaris/2/1/2141_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZGM5ZDYzYTAtNGZiOC00YzEyLTkwODgtN2Q5NTFmYzkyZjM3",
      "title": "Sessi\u00f3 16 Ple",
      "Fecha:": "04/03/2020 10:40",
      "Duraci\u00f3n:": "10:53:09",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-03-04 10:40:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000260&idioma=ca_VA",
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000270&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-03-04 10:40:00",
        "2020-03-05 10:05:00"
      ],
      "id": "2158",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2158.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2158_0.json",
        "diaris/2/1/2158_1.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTc5MzA5ZTAtZDdkZi00YjdiLTkwOGYtZWZjNDU0NTdmMGQx",
      "title": "Sessi\u00f3 17 Ple",
      "Fecha:": "12/03/2020 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "01:54:41",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-03-12 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000280&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-03-12 10:38:00"
      ],
      "id": "2164",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2164.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2164_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2ZkM2MwODYtYTY0Yy00YWZlLTk2YTEtODI0M2E3MWM1ZTMx",
      "title": "Sessi\u00f3 18-1 Ple",
      "Fecha:": "25/05/2020 10:08",
      "Duraci\u00f3n:": "03:27:04",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-05-25 10:08:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000290&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-05-25 10:08:00"
      ],
      "id": "2179",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2179.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2179_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YmEyYjE0ODEtYjNhYy00MGMzLTgxNzgtNzllMTYwNjEyZjgw",
      "title": "Sessi\u00f3 18-2 Ple",
      "Fecha:": "27/05/2020 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "04:03:22",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-05-27 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000300&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-05-27 10:07:00"
      ],
      "id": "2180",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2180.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2180_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDczMGUwZjctYjBhYy00NTBlLTg2NzgtMDc1M2M1OTc3ZTYw",
      "title": "Sessi\u00f3 18-3 Ple",
      "Fecha:": "28/05/2020 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "04:31:01",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-05-28 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000310&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-05-28 10:05:00"
      ],
      "id": "2181",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2181.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2181_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjBmZmJkMjUtMzNjMy00ZTJjLWIzNzEtYzNkMTNlYzdiMzJh",
      "title": "Sessi\u00f3 19-1 Ple",
      "Fecha:": "15/06/2020 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "02:50:23",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-06-15 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000320&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-06-15 10:05:00"
      ],
      "id": "2190",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2190.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2190_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NTBlMTk5ZGMtZDVlOC00NGY2LWFhYzMtZDY2Nzg5YzljZTli",
      "title": "Sessi\u00f3 19-2 Ple",
      "Fecha:": "16/06/2020 10:03",
      "Duraci\u00f3n:": "02:15:08",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-06-16 10:03:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000330&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-06-16 10:03:00"
      ],
      "id": "2191",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2191.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2191_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZmVmZTY0OTgtYjkzMy00YTc5LTk0YzQtMGY5N2I3MWFlN2Rh",
      "title": "Sessi\u00f3 19-3 Ple",
      "Fecha:": "18/06/2020 10:08",
      "Duraci\u00f3n:": "03:31:47",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-06-18 10:08:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000340&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-06-18 10:08:00"
      ],
      "id": "2195",
      "metadata_file": "jsons/2/1/2195.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/1/2195_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjkwN2FhNmEtODNiZS00NzczLThiYzQtZmY1ZjQzM2M2MDQx",
      "title": "Sessi\u00f3 20 Ple",
      "Fecha:": "15/07/2020 10:03",
      "Duraci\u00f3n:": "05:56:21",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-07-15 10:03:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000350&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-07-15 10:03:00"
      ],
      "id": "2223",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2223.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2223_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzU1N2VkZmMtZDM0NC00OTU5LTliMGItMjg1MzdhZTc3ZTgz",
      "title": "Sessi\u00f3 21-1 Ple",
      "Fecha:": "21/07/2020 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "03:35:38",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-07-21 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000360&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-07-21 10:07:00"
      ],
      "id": "2232",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2232.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2232_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDQ5Y2EyMDEtNzhmYi00M2Y5LTk0ODgtYWE2YWNlNmNlOTdi",
      "title": "Sessi\u00f3 21-2 Ple",
      "Fecha:": "21/07/2020 16:04",
      "Duraci\u00f3n:": "02:22:57",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-07-21 16:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000360&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-07-21 10:07:00"
      ],
      "id": "2233",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2233.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2233_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjFmM2QzNDYtNTc4Mi00ZGI3LWFhNjAtOGYxNWYzMWFmM2Y1",
      "title": "Sessi\u00f3 21-3 Ple",
      "Fecha:": "23/07/2020 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "03:57:45",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-07-23 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000370&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-07-23 10:07:00"
      ],
      "id": "2234",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2234.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2234_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZGI0MjIwMzAtNWM3Yy00YzA2LWExOGEtMmZhZjU1OTE1YmE5",
      "title": "Sessi\u00f3 22-1 Ple",
      "Fecha:": "04/08/2020 10:03",
      "Duraci\u00f3n:": "05:15:24",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-08-04 10:03:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000380&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-08-04 10:09:00"
      ],
      "id": "2241",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2241.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2241_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjRjZTRjNTMtOTI2Ni00NjU4LWI0NjktMDZkMGM1YjlmYjJj",
      "title": "Sessi\u00f3 22-2 Ple",
      "Fecha:": "04/08/2020 16:38",
      "Duraci\u00f3n:": "01:15:04",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-08-04 16:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000380&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-08-04 10:09:00"
      ],
      "id": "2242",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2242.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2242_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDBjZjI3MTQtNjEwZS00MTM1LWFjMTUtZDI2Nzg4OGI3OTc0",
      "title": "Sessi\u00f3 22-3 Ple",
      "Fecha:": "06/08/2020 10:04",
      "Duraci\u00f3n:": "03:11:28",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-08-06 10:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000390&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-08-06 10:04:00"
      ],
      "id": "2243",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2243.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2243_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzY4NTU2YTktMzkxNi00YjYyLWE4NmMtMGFlMWYyYjJjNWU2",
      "title": "Sessi\u00f3 23-1 Ple",
      "Fecha:": "21/09/2020 12:09",
      "Duraci\u00f3n:": "04:12:11",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-09-21 12:09:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000400&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-09-21 10:06:00"
      ],
      "id": "2251",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2251.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2251_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODg0ZWRmNWEtYzhlZS00YTQ2LWJkYmQtMThhZTA1MmM1OGQ1",
      "title": "Sessi\u00f3 23-2 Ple",
      "Fecha:": "21/09/2020 16:35",
      "Duraci\u00f3n:": "02:44:36",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-09-21 16:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000400&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-09-21 10:06:00"
      ],
      "id": "2252",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2252.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2252_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjA4Mzk2NjAtMjViMy00OWUwLTg4NDQtOWQ5Y2Y1YjFjMDBl",
      "title": "Sessi\u00f3 23-3 Ple",
      "Fecha:": "23/09/2020 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "04:32:34",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-09-23 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000410&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-09-23 10:07:00"
      ],
      "id": "2253",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2253.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2253_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDM5ZWU1NjItMzU3MS00ODc5LThhZjgtNTc5ZjQzNmRjZjNk",
      "title": "Sessi\u00f3 23-4 Ple",
      "Fecha:": "23/09/2020 16:01",
      "Duraci\u00f3n:": "05:21:13",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-09-23 16:01:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000410&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-09-23 10:07:00"
      ],
      "id": "2254",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2254.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2254_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NDVlN2U4ODEtODAwMi00YmViLWI0NjgtYzAyNGVjYTZkMGY0",
      "title": "Sessi\u00f3 23-5 Ple",
      "Fecha:": "25/09/2020 10:35",
      "Duraci\u00f3n:": "00:39:21",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-09-25 10:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000420&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-09-25 10:35:00"
      ],
      "id": "2255",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2255.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2255_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjBiMTFhOGYtYjRlYS00ZjNiLWE1YzctNzE0NmFjMTMwNjlk",
      "title": "Sessi\u00f3 24-1 Ple",
      "Fecha:": "29/09/2020 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "03:47:52",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-09-29 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000430&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-09-29 10:34:00"
      ],
      "id": "2261",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2261.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2261_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTIyN2RlMzAtMTcxMy00NjIxLWJlZTYtMTlhZGFlOTRlNGNm",
      "title": "Sessi\u00f3 24-2 Ple",
      "Fecha:": "29/09/2020 16:07",
      "Duraci\u00f3n:": "01:26:52",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-09-29 16:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000430&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-09-29 10:34:00"
      ],
      "id": "2262",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2262.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2262_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTQ0NzNhOTMtMmQwYS00OTUwLWE0MzQtY2YxMWMyM2I0YWM4",
      "title": "Sessi\u00f3 24-3 Ple",
      "Fecha:": "01/10/2020 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "03:15:39",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-10-01 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000440&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-10-01 10:00:00"
      ],
      "id": "2263",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2263.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2263_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzM2MDg1MDYtYjc0MS00NmJjLTlkOWYtZjY4MjNiY2I4NTYz",
      "title": "Sessi\u00f3 25-1 Ple",
      "Fecha:": "14/10/2020 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "04:38:00",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-10-14 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000450&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-10-14 10:36:00"
      ],
      "id": "2276",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2276.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2276_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGZlYzAxNGQtZmY0Yy00MzExLWIxN2ItOWUwZmVlOTNhNDNj",
      "title": "Sessi\u00f3 25-2 Ple",
      "Fecha:": "14/10/2020 16:31",
      "Duraci\u00f3n:": "03:41:45",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-10-14 16:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000450&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-10-14 10:36:00"
      ],
      "id": "2277",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2277.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2277_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWFjNGFlZmYtNzk4Mi00NjA1LTgwMDAtNjM0YTlhZjFjMTQ4",
      "title": "Sessi\u00f3 25-3 Ple",
      "Fecha:": "15/10/2020 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "03:43:52",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-10-15 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000460&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-10-15 10:05:00"
      ],
      "id": "2278",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2278.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2278_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjExMTRhNTMtYTNjYi00NjBmLWJkYTctNjRjYTFhYjNjYmE1",
      "title": "Sessi\u00f3 26-1 Ple",
      "Fecha:": "28/10/2020 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "03:09:19",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-10-28 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000470&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-10-28 10:35:00"
      ],
      "id": "2285",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2285.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2285_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjAyN2Y3YTItZjExMS00YzNmLWIzZWEtZTY3MmMzYjlkZjgy",
      "title": "Sessi\u00f3 26-2 Ple",
      "Fecha:": "28/10/2020 15:35",
      "Duraci\u00f3n:": "03:24:50",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-10-28 15:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000470&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-10-28 10:35:00"
      ],
      "id": "2286",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2286.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2286_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Mzc2ZjRmMmUtYzY5NC00ZjJkLWI5YjYtNzIxYWM0ODE0ZGY2",
      "title": "Sessi\u00f3 26-3 Ple",
      "Fecha:": "29/10/2020 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "03:42:33",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-10-29 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000480&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-10-29 10:05:00"
      ],
      "id": "2287",
      "metadata_file": "jsons/2/2/2287.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/2/2287_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZjdjNjE3ODEtNmVlMi00YmMwLWI5ZTUtNjJhMDNhMzFhYjQ0",
      "title": "Sessi\u00f3 27 Ple",
      "Fecha:": "17/11/2020 10:41",
      "Duraci\u00f3n:": "03:35:05",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-11-17 10:41:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000490&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-11-17 10:41:00"
      ],
      "id": "2301",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2301.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2301_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MjliNmVmMWUtYWNkZC00ODY1LWJlYjItNTI2MjIxOTJmYzRi",
      "title": "Sessi\u00f3 28 Ple",
      "Fecha:": "19/11/2020 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "03:43:50",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-11-19 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000500&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-11-19 10:32:00"
      ],
      "id": "2303",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2303.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2303_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NmUzNDI0NzMtYTJlZS00ZWE1LTllMGUtZTE0OTliZmVlN2Zm",
      "title": "Sessi\u00f3 29-1 Ple",
      "Fecha:": "25/11/2020 10:39",
      "Duraci\u00f3n:": "04:12:12",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-11-25 10:39:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000510&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-11-25 10:40:00"
      ],
      "id": "2306",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2306.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2306_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTNmZWZiMzItN2JlZi00YzFiLTg3NWUtZmQ5ZTZiYjY4OGZk",
      "title": "Sessi\u00f3 29-2 Ple",
      "Fecha:": "25/11/2020 16:04",
      "Duraci\u00f3n:": "03:35:51",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-11-25 16:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000510&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-11-25 10:40:00"
      ],
      "id": "2307",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2307.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2307_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2QzODM2NzAtNjI3Ni00YTQ2LWJhYjEtMjBmN2JhNTExNTVl",
      "title": "Sessi\u00f3 29-3 Ple",
      "Fecha:": "26/11/2020 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "04:00:28",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-11-26 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000520&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-11-26 10:05:00"
      ],
      "id": "2308",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2308.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2308_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTlkNjRkODgtNTVmMy00ODQ2LTgxMzktOTgzODMxOWEzYWQ4",
      "title": "Sessi\u00f3 30-1 Ple",
      "Fecha:": "21/12/2020 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "03:46:42",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-12-21 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000530&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-12-21 10:37:00"
      ],
      "id": "2328",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2328.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2328_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NGI4MGQwNTAtZWRkMS00YTgxLWIxNDktZTZmYjNlMjA2NGZj",
      "title": "Sessi\u00f3 30-2 Ple",
      "Fecha:": "21/12/2020 16:05",
      "Duraci\u00f3n:": "05:32:42",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-12-21 16:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000530&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-12-21 10:37:00"
      ],
      "id": "2329",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2329.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2329_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=N2E4MGRmNDUtMDVhMy00NmUzLWJkZTgtYmQ0OTk1ZTFiNzYx",
      "title": "Sessi\u00f3 30-3 Ple",
      "Fecha:": "22/12/2020 10:06",
      "Duraci\u00f3n:": "05:31:58",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-12-22 10:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000540&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-12-22 10:07:00"
      ],
      "id": "2330",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2330.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2330_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=Y2MxZjQzNTEtNGYzMS00MmE0LTgyNDMtYTAwZGRmNzYxNDY0",
      "title": "Sessi\u00f3 30-4 Ple",
      "Fecha:": "22/12/2020 16:29",
      "Duraci\u00f3n:": "05:20:09",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-12-22 16:29:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000540&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-12-22 10:07:00"
      ],
      "id": "2331",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2331.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2331_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjM5OTBjZTYtM2M1MC00NGY5LWI2NDktOGVkYjBjOWMzMGU2",
      "title": "Sessi\u00f3 30-5 Ple",
      "Fecha:": "23/12/2020 16:08",
      "Duraci\u00f3n:": "03:47:11",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2020-12-23 16:08:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000550&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2020-12-23 16:08:00"
      ],
      "id": "2332",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2332.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2332_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDRjOTE3MTktMGYwOS00MWNlLWFhMGYtMjgyZGVlNWNmNDVk",
      "title": "Sessi\u00f3 31-1 Ple",
      "Fecha:": "10/02/2021 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "05:44:36",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-02-10 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000560&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-02-10 10:38:00"
      ],
      "id": "2342",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2342.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2342_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzhjYmI1MDctZmU0MC00MWQ1LThlY2MtODIwNGVjMjFlNjQw",
      "title": "Sessi\u00f3 31-2 Ple",
      "Fecha:": "11/02/2021 10:03",
      "Duraci\u00f3n:": "03:56:49",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-02-11 10:03:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000570&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-02-11 10:03:00"
      ],
      "id": "2343",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2343.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2343_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDJmZjgwY2YtMWZiMC00MDAwLWE5ZDAtOTI5OTEwN2IyODU1",
      "title": "Sessi\u00f3 32-1 Ple",
      "Fecha:": "24/02/2021 10:39",
      "Duraci\u00f3n:": "06:30:17",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-02-24 10:39:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000580&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-02-24 10:40:00"
      ],
      "id": "2355",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2355.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2355_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=M2U4YTE5ZDYtMDc5NS00MWRlLWFjNGYtNjJiNTE5YzQxNWYx",
      "title": "Sessi\u00f3 32-2 Ple",
      "Fecha:": "25/02/2021 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "03:57:56",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-02-25 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000590&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-02-25 10:06:00"
      ],
      "id": "2356",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2356.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2356_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YTZmNDVkZDAtOTIyYS00NDU4LWFkYzMtYzE5MzQ4MDg1MzJh",
      "title": "Sessi\u00f3 33-1 Ple",
      "Fecha:": "10/03/2021 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "06:21:10",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-03-10 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000600&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-03-10 10:37:00"
      ],
      "id": "2366",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2366.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2366_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzQ3NWUxNWQtMTExZi00NmMxLWE1MzMtMDY2M2NkZDVlM2Ni",
      "title": "Sessi\u00f3 33-2 Ple",
      "Fecha:": "11/03/2021 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "03:53:20",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-03-11 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000610&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-03-11 10:05:00"
      ],
      "id": "2368",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2368.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2368_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzJmMDBlNGMtYzMyNi00NTE4LWFjMzQtODVjYThhNmE4ZmM0",
      "title": "Sessi\u00f3 34-1 Ple",
      "Fecha:": "11/03/2021 14:02",
      "Duraci\u00f3n:": "01:05:23",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-03-11 14:02:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000620&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-03-11 14:03:00"
      ],
      "id": "2369",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2369.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2369_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTU5NWMwYTctYjFhNy00NzRlLWI5MmEtZTRlYTkyYTkyMzA4",
      "title": "Sessi\u00f3 34-2 Ple",
      "Fecha:": "11/03/2021 16:36",
      "Duraci\u00f3n:": "00:03:32",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-03-11 16:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000620&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-03-11 14:03:00"
      ],
      "id": "2370",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2370.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2370_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MTI2ZGEyMzItNzA2NC00MGI2LTljNDUtZjUzOGMwNjRjYzkx",
      "title": "Sessi\u00f3 35-1 Ple",
      "Fecha:": "24/03/2021 09:35",
      "Duraci\u00f3n:": "09:38:37",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-03-24 09:35:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000630&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-03-24 10:40:00"
      ],
      "id": "2376",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2376.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2376_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZGQ5OWQ1ZWMtN2U4Yi00MDAzLTlmYzYtNTc3NDdmYTdmYTNh",
      "title": "Sessi\u00f3 35-2 Ple",
      "Fecha:": "25/03/2021 10:06",
      "Duraci\u00f3n:": "04:10:11",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-03-25 10:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000640&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-03-25 10:07:00"
      ],
      "id": "2377",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2377.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2377_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzNmZjhhOTAtMmRkZS00OTVhLWEzZjQtMWIwZWJlNmExMmVl",
      "title": "Sessi\u00f3 36-1 Ple",
      "Fecha:": "21/04/2021 10:31",
      "Duraci\u00f3n:": "08:10:44",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-04-21 10:31:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000650&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-04-21 10:31:00"
      ],
      "id": "2391",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2391.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2391_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDI0ZjJiN2ItZjA3Yi00ZGQxLTg0MzYtYjBkM2YwNjE0Zjgw",
      "title": "Sessi\u00f3 36-2 Ple",
      "Fecha:": "22/04/2021 10:05",
      "Duraci\u00f3n:": "03:44:33",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-04-22 10:05:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000660&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-04-22 10:05:00"
      ],
      "id": "2392",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2392.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2392_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODU5NmQ5NGMtNWQ4Zi00OGNlLWFlYjMtNjAzZGQ2MTJkMDE3",
      "title": "Sessi\u00f3 37-1 Ple",
      "Fecha:": "28/04/2021 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "05:49:19",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-04-28 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000670&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-04-28 10:37:00"
      ],
      "id": "2399",
      "metadata_file": "jsons/2/3/2399.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/3/2399_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YzE3ODgzZGMtMDczYy00YWIzLTgxOGMtY2M5M2QxODcwYWNi",
      "title": "Sessi\u00f3 37-2 Ple",
      "Fecha:": "29/04/2021 10:04",
      "Duraci\u00f3n:": "03:25:21",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-04-29 10:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000680&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-04-29 10:04:00"
      ],
      "id": "2400",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2400.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2400_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MzU4YWJjMmQtNDlhNC00NmUwLWI5OWYtZmU3MGIyOGQxMDdl",
      "title": "Sessi\u00f3 38-1 Ple",
      "Fecha:": "05/05/2021 10:34",
      "Duraci\u00f3n:": "07:33:45",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-05-05 10:34:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000690&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-05-05 10:34:00"
      ],
      "id": "2402",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2402.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2402_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjY0OWMzODAtZjVlOS00MWIzLTk3NGItYWM0ZTc0OTIyNWQ2",
      "title": "Sessi\u00f3 38-2 Ple",
      "Fecha:": "06/05/2021 10:03",
      "Duraci\u00f3n:": "02:19:34",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-05-06 10:03:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000700&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-05-06 10:03:00"
      ],
      "id": "2403",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2403.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2403_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTgwY2U4ODQtNTEzZS00YzIzLTgzM2MtNTk2ODMzMWFjNzM4",
      "title": "Sessi\u00f3 39-1 Ple",
      "Fecha:": "19/05/2021 10:37",
      "Duraci\u00f3n:": "05:30:15",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-05-19 10:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000710&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-05-19 10:06:00"
      ],
      "id": "2413",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2413.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2413_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjkwNDkwNmItNTJiNS00YjY1LWI1YWYtZDIxZWMxN2NiYmI2",
      "title": "Sessi\u00f3 39-2 Ple",
      "Fecha:": "20/05/2021 10:06",
      "Duraci\u00f3n:": "04:47:50",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-05-20 10:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000720&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-05-20 10:06:00"
      ],
      "id": "2414",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2414.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2414_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YjBjYzU0ZGEtZWQyZi00OGVlLTg3MTgtMzRiYjI2N2RkZmEy",
      "title": "Sessi\u00f3 40-1 Ple",
      "Fecha:": "26/05/2021 10:51",
      "Duraci\u00f3n:": "06:38:24",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-05-26 10:51:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000730&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-05-26 10:54:00"
      ],
      "id": "2418",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2418.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2418_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDI5ZGZmNWMtNDU1YS00NWY5LTk2ZjItYjM3MmEyMDM4OGNl",
      "title": "Sessi\u00f3 40-2 Ple",
      "Fecha:": "27/05/2021 10:04",
      "Duraci\u00f3n:": "04:10:52",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-05-27 10:04:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000740&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-05-27 10:04:00"
      ],
      "id": "2420",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2420.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2420_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MDYxMDllNGItMjE1Ni00MDUzLWEwNzEtN2IwMjYyMDgyZmU4",
      "title": "Sessi\u00f3 41-1 Ple",
      "Fecha:": "09/06/2021 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "07:56:53",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-06-09 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000750&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-06-09 10:36:00"
      ],
      "id": "2424",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2424.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2424_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDcyYjRhNmEtMjQ3My00NTE3LWI1OTEtOTM5NDNhZmFiN2Fh",
      "title": "Sessi\u00f3 41-2 Ple",
      "Fecha:": "10/06/2021 10:06",
      "Duraci\u00f3n:": "03:58:47",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-06-10 10:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000760&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-06-10 10:06:00"
      ],
      "id": "2425",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2425.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2425_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZDZmOWM5NzgtNjViMS00NWI3LTg0ZTUtMWE0ZDgzMTAwYzYw",
      "title": "Sessi\u00f3 Ple 42-1",
      "Fecha:": "16/06/2021 10:32",
      "Duraci\u00f3n:": "05:46:15",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-06-16 10:32:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000770&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-06-16 10:32:00"
      ],
      "id": "2428",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2428.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2428_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NzNiYzAwYzEtYmVjZi00NmRhLTlmMTEtMWQ5NDNlZTZjMTUz",
      "title": "Sessi\u00f3 Ple 42-2",
      "Fecha:": "17/06/2021 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "03:29:59",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-06-17 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000780&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-06-17 10:07:00"
      ],
      "id": "2429",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2429.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2429_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OTM0ODY5ZTMtNDYyMi00ZjY1LWFhYzMtMmI0MDY0YTk5ZjM3",
      "title": "Sessi\u00f3 43-1 Ple",
      "Fecha:": "07/07/2021 10:38",
      "Duraci\u00f3n:": "05:58:09",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-07-07 10:38:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000790&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-07-07 10:39:00"
      ],
      "id": "2443",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2443.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2443_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=OGM5NjM1ZGEtNmJhMS00ODMxLTljN2MtYzI2ZTYyMWM0OTMx",
      "title": "Sessi\u00f3 43-2 Ple",
      "Fecha:": "08/07/2021 10:03",
      "Duraci\u00f3n:": "04:30:21",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-07-08 10:03:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000800&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-07-08 10:03:00"
      ],
      "id": "2444",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2444.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2444_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=MmM0ZDAzZWMtNDM5Mi00ZTFlLWE2YzQtNWMyYmNhZDIwYzQz",
      "title": "Sessi\u00f3 44 Ple",
      "Fecha:": "22/07/2021 10:10",
      "Duraci\u00f3n:": "05:03:36",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-07-22 10:10:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000810&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-07-22 10:12:00"
      ],
      "id": "2450",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2450.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2450_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NWE3MGY3MmItZWEwMS00YWRlLTlkMjYtOTQ5NGU2MmRiYWVj",
      "title": "Sessi\u00f3 45-1 Ple",
      "Fecha:": "27/09/2021 10:07",
      "Duraci\u00f3n:": "03:28:29",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-09-27 10:07:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000820&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-09-27 10:07:00"
      ],
      "id": "2469",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2469.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2469_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=YWVlYjYxOGUtZTJhMy00MTcyLWExY2EtZDNkYjYzNDc5MzNm",
      "title": "Sessi\u00f3 45-2 Ple",
      "Fecha:": "27/09/2021 15:37",
      "Duraci\u00f3n:": "04:11:12",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-09-27 15:37:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000820&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-09-27 10:07:00"
      ],
      "id": "2470",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2470.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2470_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ODA5OWQ0ZTQtYTgyOS00YjU1LTg5YWUtZjcwNDhlZWM2MGI1",
      "title": "Sessi\u00f3 45-3 Ple",
      "Fecha:": "29/09/2021 10:06",
      "Duraci\u00f3n:": "10:40:47",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-09-29 10:06:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000830&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-09-29 10:06:00"
      ],
      "id": "2478",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2478.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2478_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=NjJhYzNiZjMtZjM5MC00MDRlLTk1MTctMzJiODM3ZGJjODA0",
      "title": "Sessi\u00f3 46-1 Ple",
      "Fecha:": "20/10/2021 10:36",
      "Duraci\u00f3n:": "08:14:31",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-10-20 10:36:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000840&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-10-20 10:36:00"
      ],
      "id": "2485",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2485.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2485_0.json"
      ]
    },
    {
      "url": "https://mediateca.cortsvalencianes.es:443/watch?id=ZWRmMTEwNDUtMTNkNC00MTc1LWE5ODgtMDI3Y2VlYTdjYzkw",
      "title": "Sessi\u00f3 46-2 Ple",
      "Fecha:": "21/10/2021 10:00",
      "Duraci\u00f3n:": "03:33:05",
      "Legislatura/Mandato:": "10 a Legislatura",
      "\u00d3rgano:": "Ple",
      "datetime": "2021-10-21 10:00:00",
      "diari_urls": [
        "https://www.cortsvalencianes.es/publicaciones-CV/obtenerHtmlDS?f_clave_dscv=X   000850&idioma=ca_VA"
      ],
      "diari_datetimes": [
        "2021-10-21 10:04:00"
      ],
      "id": "2487",
      "metadata_file": "jsons/2/4/2487.json",
      "diari_files": [
        "diaris/2/4/2487_0.json"
      ]
    }
  ]
}